召喚痴線西 (148) 善用不推文回覆

新正頭絲打們相嗌唔好口

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

[/quote][/quote]

lm

【1】kol馮天蔓閃卡流出後開ig shop賣淘寶衫
【2】Deleted - Uncle Paul送比馮雞蔓嘅禮物
【3】機心女asso妹馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位

【4】浸大asso馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位賣淘寶衫
【5】浸大asso馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位賣淘寶衫

恭喜馮天蔓榮登Wikipedia
幫自己寫wikipedia吹奏自己
虛報學歷堅稱自己係浸會大學傳理系學士，每次有人更改佢學歷做副學士佢就會秒改翻 （wiki話係學士畢業=真係學士畢業）

馮天蔓每次都要改翻做咁樣

（馮天蔓IP Address: 219.79.159.210）

馮天蔓罪名綜合
每次同人炒咗都會抹黑比佢傷害咗嘅朋友去營造受害者嘅形象
笠人綠帽（同K一齊三年仲溝其他仔，仲要唔止一個target

專溝/姣有女嘅仔（尤其有錢仔）

利用朋友，叫人幫佢係英國買Hermes頸鏈同香水，幫完佢仲要唔俾返車馬費人地，頸鏈就棄單，仲要利用完朋友即棄，係ig聲明「我冇當過你係好朋友喎」 有着數就係朋友，冇着數攞就唔再係朋友

搶完朋友條仔仲要上連登唱衰人、煩人地阿媽

係ig開四個story話自己清白、無啦啦扯去人地有情緒病、揭人疤痕，對家聲明會追究法律責任後，驚到即刻del曬story

喺人面前扮到好樂觀，自己俾人蝦好撚慘，背後就開兩個連登ac 亂咁吠（E奶水原希子 [#54853]，A-Zzz [#382838] )

分手後用ex個Spotify ac唔捨得用錢自己買個會籍

讀BU CIE Asso扮Degree （Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生)

讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份

搞joint school個陣同男朋友係搞手屋企閂門扑嘢，你當人哋屋企係酒店？

自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯

不雅照流出後將ig轉為私人再轉為公開，賺得三萬個followers （為出位可以去到幾盡？）

今年發生咁多事仲要食藍店打卡

上年手足係出面打生打死佢仲幫喜茶賣廣告

幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

賣淘寶鏈 原價7.82一條賣80蚊叻女

俾人話一句肥咗幾個碼 嬲咗半個鐘仲未嬲完小氣到走去起人底 人地講一句 你講十句

開ig shop nattybynatalie賣淘寶衫mark up4倍
大家可以慢慢欣賞佢mark up 4倍賣既淘寶衫
所以細節位都係同淘寶一模一樣
第一件

第二件

第三件

第四件

第五件

第六件

第七件

第八件

第九件

淘寶sold out就扮自己啲衫賣曬

點解Mugmug Kitchen係藍？

佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

By水魚Paul絲

熱烈恭賀
偽本土品牌
WULT WokeUpLikeThis
正式加入藍色經濟圈

以後無得扮本土小店cap水呃妹豬錢啦

延伸閱讀

Lm

想知點解145個post會del咗

樓主比人ban咗ac?
利申：9估

睇咗suenn ig幾日
佢話自己食緊生酮飲食減緊肥
乜日日食咁多嘢真係減到肥咩

生酮飲食主要係高脂肪75%>蛋白質20%>澱粉5%
所以生酮d人會食咁多肉同高脂野

同問

原來係咁
但食咁多高脂嘢真係會減到肥？

上網睇就講一開始減得快 正常食返都會反彈
同唔建議長期生酮法 點都係keep住做運動最健康

生酮飲食主張高脂肪、適量蛋白和低碳水化合物的飲食方式，模擬身體處於飢餓狀態，從而令人體直接燃燒脂肪（酮體）而非碳水化合物（醣）。換句話說，即把吃進的脂肪成為主要能量來源，從而達至更快減脂效果！

生酮飲食法是把酮體取代葡萄糖，減重效果明顯，但一回復正常飲食，復胖機會也比較高，建議實行不要超過個半月。

追擊katrina搞到佢連ig都del埋 幾時到liz？

老豆淨係咗狗但係Katrina就咁富貴 可能屋企啲錢唔見得光所以要del ig

明白 唔該哂絲打解釋

呢條女係咪痴撚線賣相做電子雞仲要串柒柒

仲要賣假藥

都唔係食好多嘢姐個個人都要食嘢㗎啦，唔通肥人就連正常食嘢都要比人屌咩

係咪嫌棄自己個女樣衰，所以要搵第二啲小朋友，呢個阿媽真係仆街

佢係咪p大咗個女對眼大咗咁多嘅

佢個女係咪北韓農民樣？

做咩唔搵Jade Lam個兩個popo同chloe 三個都係咁醜咪得囉

老母又嚟giveaway啦
唔知係咪PR送但佢自己唔鍾意隻味呢？
定係清屋企舊嘢
希望老母今次唔好再咁撚寒酸
送隻根本唔會有妹豬啱size既二手戒指

又比老母r到

我的興趣係幫各位sis搵優惠💓💓
想知佢真人行街買野係咪周圍開自己個ig page當係八達通咁用
我係Aphrodite.r就快有20k follower
你免費幫我整我可以幫你宣傳 你會唔會想同我合作

做開cd rm忍唔住留言
R到呢啲都岩老母架喇
呢間出名用大陸料 係指甲post都好臭朵下

杯葛HMN
同個閪女人合作

唔知老母咁樣又賺到幾多
不過我一定唔會去呢間整指甲

隔離鬼王post見到 呢個係咪雲西嚟

呢間指甲
係指甲post 無人整 衛生又差
pb 都有offer 9折

呢個係咪雲閪黎真心認唔出
Btw好撚大陸feel

玩支那app玩到樣都變埋

仲話自己係真實客戶 屌
佢之前整d甲款勁撚leung

集體杯葛呢間美甲店

睇落似 新仔？

大陸料？ 唔那係嘛
咁同以前d人北上整甲有乜分別

絲打講得真係啱 襯返老母呢d蝗女人

貪平去整 一陣惹到變灰甲就gg

估唔到仲有其他人推

咁都比佢r到有折

笑死我佢唱歌
佢知唔知咩叫獻醜不如藏拙

仆街睇返先見原來係送二手size 9-10
送比佢浮屍靚嘴朋友重好啦

好能好笑 jm9

條仔喺YouTube拍片開班教人溝女架

好努力mit住條孖潤嘴

唔知有冇俾佢食咗

都話左唔小brand同小店都收過佢自薦
佢覺得自己好威好叻豬咖 就快20k follower又同過本地賣鞋牌子合作
以為自己好叻豬 叫人free野/派回佣code比佢

老母and friends真係好撚寒酸
真係物以類聚 人以群分 唔怪之得fd到啦
成日搞giveaway想吸followers 呃妹豬follow

之前腿張開小弟懶豪氣咁搞生日giveaway
俾我發現到佢送撚咗pr支biore洗面出去
班on9 pr仲係咁一車車送嘢俾呢班閪女人 傻的嗎

間野個朵臭晒咪要d reviewer 出post offer 折比d follower

係咪姐係暗示緊平時嗰d係假分享 假客户
假空瓶誰有我這種説服力

但覺得佢d Q&A 黎黎去去都係果d
再夾d sell 野
不過的確用心過老母既

用ae戴勞就好心唔好咁cheap送埋呢d啦
同青光眼一樣 送pr紅水 送都唔要嘢呀陰公

Giveaway啲野仲豪過送俾好朋友giant既禮物

話時話 好耐之前曾經無意咁 起個馬拉beauty blogger/youtuber @after.beauty_ (唔知有無記錯人有錯請糾正)
起story直斥同揭發香港beauty iger 買followers
涉事acc係好多人都中意睇嘅 thisisyy
(利申 包括我自己曾經都幾中意睇佢 事後秒速unfol)

我八卦睇埋落去 人哋po晒網站嘅statistic
分析見到 yy個acc好多9唔搭8國家嘅人follow

件事後尾有人搬咗上 review_complaint度講
但當事人好似不痛不癢扮唔知咁 繼續出po

青光眼咁多心心emoji draw attention
表面懶係好fd咁 實際份人都幾陰濕
mon po浮屍靚嘴就醒目喇 勁快拉遠距離 想割𥱊咁
老母and friends真係好鬼多花生食

其實青光眼啲story都好單打feel
應該係想拖埋啲friends落水
唔甘心淨喺得佢比人笑佢眼柒

真心希望妹豬唔好盲目睇followers數目而俾人當水魚

另外班仆街onL79 pr咪撚再咁無商業道德 搞彎晒個風氣只會愈來愈多痴線西加入beggar行列呃人 DLLM

全班人都係曬有錢但一睇就知寒酸
人地小弟腿張碌完張AE卡送gucci粉底比老母做聖誕交換禮物
老母送返PR ADVENT CALENDAR拆出泥ge 洗頭水護髮素加盒LF bug 價好似$180買左15盒ge eve lom

啱啦 希望劣質老母同多啲劣質店合作
但佢班妹豬中多幾次伏
睇下仲會唔會成日吹捧老母
Btw 搵親老母合作嘅都唔會買

好撚黑

呢個yy 好小心無出過樣 連同其他reviewers出街影相都會加emoji 遮樣

係呀 此人相當有嫌疑 成日痴埋其他iger度搏乜吖
tbh @after.beauty_ 只止狙擊 thisisyy 一個
其他馬拉 iger買follower 佢都有po過story警世同寸人
原因無他嘅 人哋本身係youtuber 一定緊張數字啦

btw 我最近見到有d新 ig share acc (已經唔記得乜id)
明明廿個po都無 入面每個po嘅like唔過百
但已經好唔合理地有2000幾人follow

痴線西嘅風氣實在不可長
大家繼續狙擊就啱㗎喇 一齊收班死乞衣皮
愈講愈撚嬲呀 屌

妹豬扮靚還扮靚呀 得閒要呼籲吓身邊女性
上吓連登痴線西 做個精明消費者
唔好俾班beggar呃錢cap水呀 真係一蚊都嫌多 屌

佢個fd rachel.ysss都成日痴其他iger 特別係出名個d
Eg samantha lui, toxic

吓 但人哋做護士 收入唔差 住私樓 應該有錢女嚟
至少 rachel呢班肯出樣 收pr會利申
唔會洗板式sell code 我又覺得無咩喎

相反呢個 thisisyy好有可疑 平時絕少提自己嘢
好似做咗虧心事 唔見得光咁
平時只會起story q&a扮nice 又tag來tag去咁

成撚日推嘉丹 話好用好用
佢之前仲搞過週年慶團購 水咗唔少妹豬入坑添
覺得佢同老母and friends無異 真係差在一舊屎定十舊
咪好似makeup.meikuappu咁囉
扮撚晒辛苦咁幫妹豬又衝dfs又代購咁
懶係幫妹豬爭取福利 其實落唔少袋

同上幾個cm嗰張咁大對比嘅雲西日日都唔同樣

完全認唔到佢好撚樣衰

空姐代購又係無啦啦痴去青光眼到

擺明一齊搵錢啦 個期giant係咁叫人幫襯佢買碎粉架

死啦真係唔認得雲西次次唔同樣

唔小心聽咗，好撚難聽

支香水唔滿既

好撚作狀

係咪擺得太耐揮發哂

呢間我試過一次
佢嗰陣做係舊舖喺鳳凰新邨嗰邊
個甲型勁醜 整咗一星期唔夠頂唔順拆咗再整過

佢到底幾時收皮

真係同一個人嚟？

呢幅都仲睇得出係佢嚟 但佢唱歌個story就真係完全認唔到

好撚似雪姨

個code唔係affiliate即係無錢賺 老母即刻踩多幾腳扮有良心

佢句”好鬼開心呀多謝你”

整返個list追擊

之前有另一個reviewer 踢爆左呢個牌子唔可以寫負面comment
老母仲話係上述內容係真實個人使用感受

講大話講到自己都呃埋
依家d reviewer 真係無一個信得過
寧願睇返d無咩人識既起碼無老母&friends 咁多大話

以公屋老母寒酸性格
可能倒左小小入另一個樽自己用
再拎去giveaway

暫時
嘉丹
LF
Philosophy
toofaced
elemis
caudalie
artpiece 唔知乜商場
The Korner
THALGO 唔知乜brand
H2MA 唔知乜brand
HMN指甲鋪

重有個錶唔記得左名

Foreo
Makeupforever
Rituals
Mac
Cily
Canvas
個個post都寫gifted

呢啲當個brand 濫派product，上面個list大部分係有affiliate code 老母有份一齊sell啲妹豬，從而自己得益

最識玩係從來唔申報
冇佣收的code就大大力屌例如sudio同john master
妹豬覺得佢好中肯
就自然會用佢其他有佣收ge code

以前睇老母以為佢用咁多野 講野應該信得過 點撚知係為賺錢咩都讚好 而家我真係唔信佢真心讚

補充：
3ce
skinfood
dr.Wu
canvis
estee lauder
addiction
biore
lapromiskin
decorte
takami
glamgeobeauty
evtvos
littlestardustc
舜之源
jo march
viicodehk
dr.wu
astalift
glamglow

IG SHOP：
moonahk
skinelementshk
thai_land_la
nana.beautyy_
littlestardust
apieceoforganic
paprikaoffical_hk
anotherbeautyhk
artzskinhongkong
serentity.korea
bubble.beautyhk

konggukcouple
sasa_shopaholic
unicorn.beautyyy
adagio.studio

舜之源應該唔關事？未見過呢個牌子派PR gift
有錯請更正

青光眼收咗支toner
上面個list係青光眼度揾出嚟

仲有小小係 *浮屍靚嘴

全力追擊 全部列罷買名單

補圖

佢對眼真係好撚柒
又用埋d青色金色紅色 柒多兩錢重

老母好少寫affiliate 最多都係寫gifted

覺唔覺pepe個黑眼圈好撚恐怖 好心佢咁核突就咪po出黎啦
有圖慎入

人哋唔po又點真實review到遮瑕膏呢？
欣賞佢肯影高清相出po 呢d先叫說服力嘛
唔通叫妹豬信P圖重filter調色打燈review咩

btw pb Q&A story話新一年要揾自然光影相
諷刺mode咁話 自己"打燈打咁多年都攰啦"
LM等睇 劣質賓穎 幾時唔落filter打大燈

絲打如果你半夜post
就算加左慎入我都會想屌好撚不安呀

做product review 唔磨皮係基本啦
average 樣參考價值應該高過成日自誇女神既老母，同皮膚白滑既青光眼

唔知點解覺得士多啤梨絲好似想出嚟帶風向咁
咁耐嘅痴線西都無見出過聲 一出嚟就逐個blogger屌一次
係咪老母& friends學精咗扮到好憎老母再陸續拖埋所有blogger 落水
同埋講其他blogger都係啲雞毛蒜皮嘅小事

啱呀 講樣嘅話toxic汁返正少少個人
其實唔會話樣衰
無馬面老母咁蝗feel先
仲有青光眼加PIZZA面小弟
化撚完塊面仲咁大 條眉勁撚dup
(諗起老母讚自己靚係相由心生 真係笑9死我)
平心而論係人素顏都樣衰過化妝㗎啦

有圖有真相

吓 我有果句講果句咋喎
乜原來真係咁撚惡 唔俾新人發言㗎？
咪撚on9啦 dllm

yy 好似係做老師 / 教育界

上兩個痴線西嘈交 有絲打話唔想再睇老母and friends
喂 又係你哋話嘅 叫人貢獻 唔係自己另外開po吖嘛
好啦 而家知道少少料想妹豬提防吓 又俾你屌
玩撚晒啦 惡撚過支那中共一言堂喎你

下我邊句話唔比你發言
我都係有果句講果句講出合理懷疑
之前都唔少老母打手出嚟spin風向
唔洗咁激動爆曬粗嘅 只會顯得你心虛

另外從來一句都無話過唔比講其他人
你搵返咁多個痴線西我有無話過淨係可以講老母
之前講soheee本身唔識佢我都睇完呢度再搭嗲
依家究竟邊個先喺惡過共產黨 少少唔啱聽就屌人

你都onL79嘅 我之前已經有爆粗㗎喎
後尾見其他絲打都好平和先收斂吓
唔好咁粗口
乜原來爆粗就證明到係心虛㗎 好撚好笑呀 dllm
咁痴線西打親粗口嘅絲打都係打手喇

btw 我夠係睇痴線西先識sohee啦
合理懷疑係好 但都有實質證據先做9我啦你
共產黨似係你多d喎 真係笑撚死我

咪又係一擔擔
兩個都係狂賣廣告
日日aff code 洗版
Ig reviewer 既風氣真係好唔要得

打和啦 super

你唔好係咁曲解人意思啦
真係同老母一樣理解同寫作能力0分
仲要人比實質證據支持
同老母之前係ig叫人比實質數據support佢極速empty一樣

照你咁講721絲先係帶風向
想spin走老母and friends喎

老母啲打扮真係好鬼死娘

新正頭 我都廢撚事嘈

要懷疑我係打手 悉隨尊便
真係無咁好氣再拗落去
等我仲咁努力揾料po上嚟俾大家討論
相嗌唔好口呀 崖上絲你就當我係啦吓

上面兩位絲打唔好嘈交啦
肯定有好多beggars mon post
唔好內哄狙擊返上面個品牌list先

絲打我兩個都屌嫁喎 咪spin落我度啦

我都係學崖上絲"合理懷疑"姐

個劇本寫得幾好屌完人老母再扮peaceful
一路都冇鬧過你只係講出自己睇法就比你問候

打漏咗 賣嘴 MAC

佢塊面都幾歪

廢事講咁多老母其他絲打悶
大家有無睇酸黃story
其實都幾慘
生完女又有婦科病都要俾人笑肥
不過佢個閪笑emoji好有蝦乾feel

係啦，老母 and friends 啲柒野已經spin 唔走嫁啦，唔洗擔心

條友都幾撚賤我都想知佢有幾索

俾我都閪
討論區有人話自己肥都算 人哋討論吓
專登開個acc走嚟dm當事人豬西
唔屌番佢都對唔住佢啦
又唔係做錯啲乜
唔通樣衰就要遮住個樣先可以出街咩

仆街 你話佢無p圖我都唔信

但再睇返佢個after好燒

分化痴線西其他會員 建議有妄想症及早求醫

條友都幾口賤
不過酸黃算回應得幾好

好過啲電子雞隔離po見到幾撚串

佢真係鬼影變幻球嚟

啱呀
要瘦睇heyman夠哂瘦啦
無啦啦dm攻擊人身型都幾無品

屎盤當人on9開filter自拍話自己素顏皮膚好

件衫勁透
唔知佢最近係咪婚前恐懼
又開始露奶滋

個樣都p啦

佢前排唔係話同airpod差唔多咩

個樣就真係抄airpod pro

知唔知點解佢同波仔散咗？

蘇狗又sell咩

蘇狗有仔定有daddy?
個個星期都見到佢有入屯門
之前見佢有影過雲川 雲貴風

佢塊面邊有咁細呢張P得幾重手

著下短裙都俾人屌 呢個世界所有少肥女仔都要著哂長褲長裙 無著衫自由？
利申 痴肥嗰啲就算啦唔討論 主張番健康減肥 過瘦都唔係好事
講真ruby嗰啲賣藥點解咁多人落疊 我覺得都有1%機會關呢啲on9係咪都屌人肥西事

Btw 黑心ruby呢啲快啲自己食番自己嘅藥啦 以身試藥 賣禁藥死全家屌你老母

條友係痴線喎 肥就唔可以著短裙短褲？
唔鐘意睇咪唔好睇囉
仲突登嚟睇dm人話人豬閪
想知呢啲人行街見到肥婆係咪就指住佢嚟屌話人豬閪

其實有啲人少肥（唔係好肥）但有做開運動身體檢查都好健康
但依家啲人好似你體脂過20%唔夠瘦就用健康呢樣嘢嚟攻擊你肥
嗰啲瘦到排骨唔代表健康㗎
特別食藥減嗰啲呀一日剩係食一個蘋果乜q joan

酸黃都開始減緊
等睇佢有冇成果

見過佢同條仔一齊等雲貴風
唔高唔靚仔肥肥地 似25歲up

同樣閪笑
但Suen用得正常喎
至少唔會好似蝦乾咁 係又用唔係又用🙂
蝦乾果種係你睇見都覺得炆

又無見佢post過條仔

DLLM啱啱先想講 假撚到唔係張相假就一定係對波假

痴撚線 同之前啲相無一張一樣 仲要夾硬話係自己肥左，佢係咪真係當人弱智

上面講到幾識大體咁
下面即刻忍唔住屌人
果然同老母閪格一樣

睇完上一張pkj張P圖相
Load左一陣再睇字先知呢張係屎盤
真係好易Mix埋佢2個「好姐妹」

之前睇格離post佢好似係同冬OT一個肥仔一齊

係咪呢個

紅色圈住呢個 唔知同你張相係咪同一個人
冇睇佢地
上年見到條仔係金色頭 睇返佢地ig似係呢個
個樣又係頹頹地
好記得兩個都係踢拖係到等位

係啊 同我po果個同一個人嚟

屌 笑到仆街 佢對手臂做咩事

我想講條腰隔離舊磚嗰條線都幾肯定P咩左

同埋佢明明A字膊得好西利

邊有屌 為你好先好言相勸咋 唔好懼疾忌醫啦
Reported and 已封鎖會員 崖上的大波兒

睇嚟你唔屌人同鬧人就冇嘢好講
究竟依家係邊個唔比邊個講嘢啊共產黨
你甩p先講啦P牌仔

補返張圖先

馬面老母想洗底？好難喇

好恐怖好似key上去咁

誓要斷老母and friends米路

整合 老母and friends 狙擊list
(持續更新)

各大品牌：
嘉丹
LF
Philosophy
Too Faced
Elemis
Caudalie
Art Piece 唔知乜商場
The Korner
THALGO 唔知乜brand
H2MA 唔知乜brand
HMN指甲鋪

Foreo
Makeupforever
Rituals
Mac
Cily
Canvas
3CE
Skinfood
Dr.wu
Estee Lauder
Addiction
Biore
LapromiSkin
Decorte
Takami
GlamgeoBeauty
Evtvos
littlestardustc
舜之源
Jo March
Viicodehk
Astalift
GlamGlow

IG SHOP：
bubble.beautyhk

konggukcouple
sasa_shopaholic
unicorn.beautyyy
adagio.studio
moonahk
littlestardustc
舜之源
skinelementshk
thai_land_la
nana.beautyy_
apieceoforganic
paprikaoffical_hk
anotherbeautyhk
artzskinhongkong
serentity.korea

A膊好無氣質 暴露晒自己弱點 (仲要曬到勁黑)
好心就就咪著off shoulder 啦 時裝界KOL

瘋狂俾呢隻代餐洗版 狂落ad
又揾KOL「試食」 想呃妹豬買嚟減肥

追擊藍店MUGMUG KITCHEN 點可以唔追擊埋幫佢賣廣告嘅KOL呢

AMOEBABABY

CHARMMMMAINEX

LUNACHIMX

家姐AGNES

張寶兒

重點係佢caption話知道自己肥咗 但係接受自己身體 然後p到咁重手

追擊藍店MUGMUG KITCHEN 點可以唔追擊埋幫佢賣廣告嘅KOL呢

PAMELA CHEUNG

AVAW

明思

ALGIENG

ANGEL CHU

KIKO LI

估唔到明思同kiko 都有

bethni都有 不過我記得見過有人dm佢然後佢話唔知Mugmug Kitchen係藍店先幫佢地賣廣告

上個post講起Cilla Fung
想問下各位絲打搵唔搵得返爆佢料d post？

張相左邊地磚曲曲地

屋企咁有錢都要貪埋呢啲陰質錢

佢塊臉邊有咁尖呀

agger 一堆堆小圈子 痴來痴去

見過佢真人 好黑 污糟嗰隻
不過佢膚質又真係唔差嘅
起碼唔係好似老母啲毛孔咁
但開哂filter 吹到自己係全素顏 多咗喎屎盤

其實p到自己瘦咗幾個碼但caption又要講埋啲接受自己肥咗嘅self love bullshit係乜心態
虛偽到仆街

前幾個po係咪話帽

明明真人係咁嘅樣 面圓鼻扁雙下巴A字膊 想呃邊個？
真係”accept the way it is”就唔會p到自己成個吹氣公仔咁啦屌

我都想睇下佢好似潛左水？

收皮啦Glowagenofficial咪姐係成日sponsor佢嗰間美容店Highsocietyskinclinic 扮撚晒真心推介咁 真係狗改不了吃屎
同埋佢係咁喺啲ig story入面撥頭髮真係好撚柒煩

見過真人 腫到豬咁

佢係咪p橫左個膊頭

終於追完post

1. 老母真係好娘好柒
2. 嘈緊嘅兩位絲打不如當見唔到對方算 一齊繼續狙擊KOL食花生仲開心呀
3. PKJ係M記俾人影佢虎背熊腰嗰張相仲瀝瀝在目 正一P圖豬西

好蝗

我都想言和 但已被歧視為P牌仔
(利申 由細到大都至憎人屈9我 如果真嘅我唔怕認)

Details plz

隻手臂P到歪撚曬

我都有印象
好似讚完痴左隻code叫人買
然後呢兩日比人狙擊佢鳩sell就拎出泥踩

仲有跟風抄襲風氣都好差
呢頭toxic出撚咗香水po
果頭老母即刻出返幾個story曬香水 勁7囉
成日想扮toxic貼地洗底 收皮啦
佢句 心善人美 足以令我恥笑佢一世

今天的老母打到昨天的老母
狗改不了吃屎嘅道理一樣 sosad

佢個雙下巴漲到

絲打好波

Whizoo啲片真係好高質 特別係大字典成日覺得佢地啲片冇乜人睇 會唔會養唔到咁多員工
利申：打手

佢呢條片我諗起

早人兩三日甩P牌就咁撚惡
有邊個新會員未做過P牌仔呀？
邊個惡過共產黨心照啦

會員 崖上的大波兒 (編號#185615)
唔係順帶一提嘅都係 酸菜絲 嚟㗎
咁敏感做乜姐 強烈建議佢去睇精神科
真係好懷疑佢有嚴重妄想症
自衛梗係激動爆粗㗎啦大佬呀
反擊返佢就話我心虛

仲有你 會員 7218311011111 (編號#66911)
明明追擊緊老母and friends
無撚啦啦po toxic黑眼圈 唔見有人話你帶風向？

公平咩？想講甩P唔係大撚晒嘅
話人之前自己檢討吓自己先啦
好地地都唔得 係要辣火頭 搞分化先安落

我都好鍾意睇佢地啲片 真係學到嘢
尤其有jon jon啲片都好好笑
我覺得佢地絕對值得更多recognition
佢地母公司係上市公司 又見多咗牌子搵佢地賣廣告
應該頂到啩 不過都希望佢地闖出一片天
btw euphemia好似有睇痴線西 唔知佢追到呢個post未

不如你睇下自己上面每個留言有幾多個dislike先啦
淨係識屌人老母同話人有病
除咗人身攻擊就搵唔到其他理由defense
有冇諗過一直癲鳩一樣嘅係你
仲無啦啦拉埋其他絲落水

Agger 同埋成個節奏都好好 真係好有緊張刺激感 又有笑位
上次大字典上咗熱門第一都好戥佢地開心
Hi Euphemia Der仔WhatsApp咗你未

究竟Cilla對波係真定假？

召喚痴線西（72）善用不推文回覆

#992 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

帽9人fyy絲我想要more

上面嘈撚完未
比你地班老母&friends騎劫咗個po都算
雲西 狗女 蘇hee個啲就個個都要出去講
就係你地可以留係到講
仲要又又又嘈交 如果撩交嗌個啲真係啲reviewers分身ac就唔該真係死返出去啦

已經有堆人因為呢度變咗召喚老母所以走哂
其他begger真係多謝晒你地
唔走都唔緊要 唔好嘈交 skip到好辛苦

利申真係唔識你地堆reviewer 唔好鬧我轉風向

雲西狗女sohee有比人屌要出去講咩
明明前兩日先講完都無人屌

女神幾時買多個袋just for抽獎

仲有p瘦咗極多
佢好唔好意思

哇

係囉無人話過要出去講呀
我係睇老母先開始睇痴線西
所以其他人本來一個都唔識
歡迎識既爆多啲料

件事明明淡左 原本大家都冇再嘈咪由佢囉
之後條友又要衝出黎打篇嘢自己嘈翻 好癲

好似人格分裂咁

有呀 有段時間一講雲西
就比人屌去5p famj區圍爐
早幾日講狗女 講講下都比人話唔關事啦
不過如果大家真係想追擊老母
不如出去開個post咪仲大回響

仲敢爆咩 成日唔啱聽就屈人機
小熊貓如是 Paul水魚如是 而家到士多啤梨絲
躺著也中槍

郁d就話人打手帶風向 上次屈我係老母都算
就算整合老母罪狀 quote埋我編號又如何

奉勸新人/CD ROM小心d呀 依度d人好惡㗎
永世做CD ROM食花生就最好最安全
唔係off topic同亂入會俾人懷疑㗎

我睇返記錄 崖上的大波兒 係（141）
即今年1月頭先加入討論嘅
仲好叻豬醒目咁踢爆 酸菜絲係bubble shop
(aka yepi係肥蛙...) 有證有據先好懷疑人啦

士多啤梨絲講得啱喎 難怪人哋咁大反應喎
(好似我死狗咁 咪成功俾你哋屈機囉)
捉唔到蟲 就話人帶風向 做人將心比心啦
乜依度唔係歡迎絲打追擊每個痴線西㗎咩？
咁你唔中意嘅咪飛囉 咩叫言論自由呀？
倒轉係你俾人懷疑 你自己咩感受先？
吓吓都咁敏感懷疑d新人 只會令人唔敢lm
(我無P牌都俾你哋屈機真係好嘢)
正如樓上絲打咁 依度愈內哄 班beggars愈開心

（145）已經為咗唔想睇老母and friends
年初三赤口 幾個絲打起度開年 鬧大交
真心想問：點解唔可以團結d呢？
點解每次有人一瀨開小小 或者講新話題 就話人打手帶風向呢？

你哋可以笑雪姨曬駱駝 笑老母馬面
笑巨人青光眼 笑靚嘴浮屍
咁點解我唔可以笑toxic似pepe呀？
會唔會雙重標準咗d呢？

如果你哋呢邊唔參我玩 咁鬼惡嘅話
我真係可以另外自己開po㗎
但有絲打又話想集中嘞 真係唔知你哋想點

最後，我再重申多次
我唔係老母本人 唔係老母打手
唔係兵仔friends 唔係reviewer
你哋再jer住我嘅話
我一樣咁會咁答：我唔係，你哋冤枉我！

講完

贊成呀！唔係一陣又鬧交 真係好煩
蝦乾咁另外開po咪幾好
又話性質一樣 唔好spin開 集中討論
不如開個poll投票啦真係求你哋

警告：
唔該下個po刪除罪名7 咪再屈我機

否則我會去 站務台 要求連仔介入跟進

// 7. 熱衷上痴線西
每次鬧老母ge cm都一定有一個負皮
痴線西145有疑似老母上泥自衛 舊名PlanoticLove (會員編號：337605)[/maroon]

其實絲打你做咩jer住我唔放？我不嬲兩個都屌喎唔信你搵返之前啲痴線西post 我上面擺屎盤係咪又要話我帶風向？ 咁都唔俾講你仲惡過共產黨喎睇黎

上得痴線西都係想食下花生傾下八掛嘢
而家變咗罵戰po 真係好影響討論

嘈夠未
明明都本身都無再嘈又要出返黎撩交嗌
咁得閒追擊絲打不如追擊返啲ig beggars 同藍豬KOL啦
無人想睇你地嘈交
再嘈交痴線西就無人睇架啦
(除非你地既目的就係想嘈到痴線西無人睇啦)

我有睇返舊po 你放心 (我咪又係躺著也中槍)
至於 我點解jer住你
咪就因為追擊緊老母and friends
你突然pin去toxic度話人黑眼圈樣衰
或者你pin去屎盤度 我都會一樣jer撚住你 吹咩

崖上絲可以懷疑我帶風向嘅同時
點解我唔可以懷疑你 好笑

未！總之一日崖上絲唔道歉 我都會嘈落去
咪撚繼續話我帶風向共產黨吖 DKLM

屌撚埋831絲老母呀 繼續吖

G持 成撚日話9人帶風向又屈人 都onL79嘅
有病去睇醫生啦 崖上的大波兒 妄想症患者

無謂再捉鬼啦 大家食下花生之餘保持獨立思考，啲ig beggars 既呃人同柒事已經通哂天，有料齊齊爆，希望其他妹豬唔會上當

佢個大奶奶係邊係咪唔記得咗著兩個bra

煩撚到
勁易俾人trigger到之後發撚哂癲
EQ係咪負數

嘈完未... block9咗大家無眼屎乾淨咪算
依家無啦啦jer住大家就真係似spin了 不如集中討論番啲begger / KOL啦 睇大家嘈交就真係無乜意思了

係咁jer住發晒癲 以為有躁狂症

留名睇我哋又俾人屌

條友真係痴撚線
少少唔順耳就屌人老母
周圍辣火頭仲要拉人落水
block 9佢就一天都光晒

呢條片有冇link?

會員 崖上的波兒 (編號#185615)經常生事 請連仔介入調庭及跟進

已請站務連仔跟進

癲夠未
已封鎖會員 士多啤梨綠茶

DLLM 仲要話9我躁？
我行得正 企得正
唔會驚9你地班仆街㗎
(有份屌我同俾負皮果班)
歡迎對號入座

嘈吖 即管繼續嘈
我唔會學似 Platonic絲咁撚淆底收嗲
咪一陣又屈9我乜乜乜呀
屌撚晒你哋老母
唔會就咁罷休 繼續嘈吖 繼續屌我吖崖上絲

獨立開個post屌老母啦 呢排睇嚟睇去都係老母 都無乜心機追post

認同

痴線西變老母西 只要唔係講老母就會比人無視或者鬧走
之前一直追擊嘅藍店Mugmug Kitchen (Jade Lam) Sisland (崠Sue) WULT (pkj) 都冇人再追擊落去 繼續呃錢賺到發發 佢地真係要多謝你地班追擊老母西

陣間應該又比屌我出去獨立開個「我自己都知推唔郁」嘅po

Agger 條女又樣衰喎
不過呢 我可以幫佢哋覆埋：
「佢哋喺度呃人 r sponsor喎 痴線西本身就係追擊beggar架啦 你新黎架？ 我哋要等啲妹豬知道 唔好俾人呃」
邊度黎咁多妹豬呀

太誇張啦

慢慢吠啦傻閪

仲要呢度講老母講到啲人唔再入嚟

已封鎖會員 士多啤梨綠茶

咁事實隻老母真係最貼題既beggar
我冇興趣睇都係照飛
唔明你地憑咩叫人走 你以為自己邊位
係有其他野討論就貼出黎
keep住個post有人講野明明係好事黎

真係想佢哋收皮嘅最好做法就係開個獨立po 好似蝦乾同屎盤咁集中狙擊

AGGER
但下個po可唔可以唔好再pin我係老母？

咁咪獨立開post追擊佢囉 成效更大 唔好令痴線西俾老母一個人騎劫晒

呢件係咩事唔好意思我冇追開po

每日打倒昨天的我

有其他野講咪照post
呢排係冇其他花生食先變左成版老母
又要屌講老母班人唔比人講其他人
又要唔比人講老母
好撚雙重標準
全部人都照講咪算囉
有人想傾就會有人覆
冇人傾就自然會end topic
搵黎嘈

講真 如果要有效狙擊老母係應該開獨立post
雖則呢度多人mon post 但受眾始終冇獨立post咁多
否則長期落去會變咗圍爐 到時唔知係真心想狙擊定純粹jer住班自己睇唔過眼嘅kol
同埋希望各位痴線西對討論對象嘅標準都寬容啲喇
大家都係想喺度食花生 唔識嘅嘗試認識下咩人 唔啱睇冇興趣嘅咪飛 唔好成日嘈交喇
同埋樓上唔使搞到搵連仔啊下話 block咗咪得
有必要搞到咁大壇咩 以前嘈得仲勁都未咁喇
俾人屈係氣難平 但使唔使啊

啱呀
每個post都嘈一次
唔啱睇既絲打其實都可以分享下新話題
蘇狗 雲西我本身都唔識
但係都唔會屌人講佢地

咁係因為唔係chur住咁講佢哋兩個 一定會有想睇同唔想睇嘅嘢 但好老實講 自從講完老母之後 每個post都有一大半係講佢 起碼超過5個post 不如叫召喚老母西 八成都係講佢 其他人點會有心睇

嘩....條頸連住膊三角形咁嘅

嘩講還講 你又唔好咁屈
一直都有人講緊唔同嘅嘢
我有份笑柒老母 雞蔓呀PKJ嗰啲我都有笑
早排有人講咩K M 英文字母KOL
我都有加入討論呀
邊有人淨係咩講老母唔比人講其他人？
（有嘅請絲打你block9佢）

我新人無打招呼（145）佢哋狙擊緊老母and friends時亂入
笑toxic樣似pepe 諗住派膠 (其實係私怨)
仲燒埋samantha笑佢眼仔同大蝴蝶結頭飾

之後就被人話我係老母本人 乞到acc上嚟pin走喎
我無有識死仲起度撐 (太耐無睇痴線西 唔知而家由youtuber發展到去咁多iger)
除咗老母toxic比較出名有follow開知講乜之外
屎盤sohee呢d我本身聽都未聽過
我仲停留起譚杏藍 整容阿花 好耐果陣時

知道自己糯咗之後 即刻追返晒之前嘅痴線西
跟住上嚟say sorry 認死狗兼學 小熊貓 改咗而家呢個名

但見到新po道咗歉（146）仲俾人pin咗起七宗罪話我係老母
仲quote埋我會員編號 勁無奈
跟住（146）（147）一直都無再出聲
真係希望大家唔好再誤會我 thanks

件事大致上就係咁
(如有錯漏 請更正勿屌)

真呀 我自己都係飛嚟睇
都無屌其他人 但就俾人話我係老母
咁我爬返舊po都明嘅
咪就因為 bubble shop=酸菜絲
接到大家而家咁敏感 成日起度猜疑 捉鬼囉

如果真係咁 就正中bubble下懷喇

啱呀 老母一有風吹草動
好快就有絲打上嚟講
我都覺得應該整個 召喚老母西
咁先多妹豬留意到㗎嘛

我都覺得開始講到悶
今個post都盡量講下其他youtuber例如酸黃
或者pkj都有其他絲打放上黎
只係呢排無咩其他花生
所以先變左好似專講老母咁
起碼keep住有人推post都好呀
個post比之前推得快好多

認得poodle絲
好多topic都有join
次次有人嘈咪post 呢個咪post果個都有出泥勸交

係幾頁幾頁咁飛

我講過幾次淨係講老母好悶 次次都比人屌

btw 開咗追擊藍瓜珍嘅po

[pumpkinjenn 藍瓜珍] 藍店偽本土品牌憑實力抄襲 生意月入六位數

我係因為平時睇開美妝review，見到追擊老母先開始係呢到留言，但追左最近幾個po都見有討論其他人，無留意開youtuber/ 𡃁妹，只係當食花生咁睇 。其他人有咩動向咪照po上黎，有人回覆想傾落去咪繼續，無人感興趣咪算囉

其實PKJ WULT 同skin need 呢兩個牌子已經係ig 絕跡，無reviewer 敢再po呢兩個牌子，算係成功左

各位絲打我都算新黎，有錯請改正

都係靠痴線西同幾個有份屌柒PKJ嘅ig reviewer

嗰時ig有KOL share WULT product
我都有pm講佢地知係藍店(友善態度附上誠懇emoji)
我地咁講法 煩都煩死佢地 仲敢share咩

今次都有勸下樓上士多啤梨絲
但點知佢都要繼續 仲變本加厲
太癲搞唔掂block咗佢算

同意 雖然我成日狙擊老母 但都想繼續睇其他花生 一齊狙到佢地收皮

真 太偏激我都block左 小朋友齊打架mode
between狙擊完wult之後好似真係無blogger再敢share

講到唔出去開獨立post就路係抯擊咁
咁講親邊個KOL都出去開個獨立post啦

合理懷疑 ？無實質證據 就唔撚叫合理啦
理解同寫作能力0分果個係你先啱呀 崖上的大波兒
DLLM 你都onL79嘅

人呢？咁快潛撚咗水嗱？
唔係好撚惡 大條道理㗎咩 出嚟繼續回應吓啦
縮頭烏龜死臭閪
之前絲打講得無撚錯 呢度你夠惡就得㗎喇

揾到證據證明Platonic絲係老母 俾連仔知未呀？
- 小弟 送pr biore
- thisisyy 疑似買followers
- pb 自嘲打燈打到攰
請問以上邊位唔屬於痴線西追擊對象先？
請問邊部份 唔屬於追擊痴線西討論範圍呀？

乜個po改撚咗名叫 老母西 咩？
點解唔可以拉埋其他blogger嚟屌呀？
我有屌錯到咩？
好屌唔屌 屌我帶風向？你都onL79嘅

雞皮蒜皮嘅嘢就唔講得㗎嗱？
點先為之雞皮蒜皮呀？定義係咩呢？
點解唔【置頂】一開波講清楚規矩呀？
哎喲 咁樣P牌仔唔小心踩親你條尾就唔好啦

小寶寶食蛋糕 (編號#388927) 亂入
spin rachel 痴其他iger 唔雞毛蒜皮咩？
唔撚見你「合理懷疑」佢帶風向嘅？

我邊忽得撚罪你呀？
係咁話人係老母定你自己本人係
抑或老母and friends潛入嚟做臥底呀？

屌我咁耐都未出過聲？
一出聲又唔滿意 想點先家陣
出嚟講返清楚好喎

仲有 你爭我一個道歉 除非你解釋得到啦
如果我唔係 我唔會就咁罷休㗎 我同你講
已經好聲氣咁 講撚明我底線係乜
解釋咗話我 唔撚可以俾人屈機
你係要挑我機吖嘛 咁我咪奉陪到底囉

話9我吠嘅人
唔該你搞清楚邊個起度亂吠先啦 DLS

唔想睇咪飛 想大家討論咪開topic
引戰係度互屌嗰d就咪鬼理喇

條友真係癲嘅冇人理佢都繼續自high
可能最後痴線西冇人睇嘅原因係因為真係有個痴線嘅係到洗版式發癲（利申已block

本身識定周街搵女仔講野
痴到咁埋 手仲搭住

啱呀 成隻癲雞咁

Katrina個frd左下個Chloewmy比有錢大陸仔包 但係扮到自己係富二代咁

比人包之後就日日夜夜係屋企打卡又將老母著到成隻雀咁 我真係未見過人係屋企咁樣喪打卡

比人包之前係咁

漏咗之前武肺啱啱爆 佢淘寶買咗好多口罩送比大陸「同胞」

咁都幾煩 唔通我都覺得Paul叔你日日出黎叫baby好悶都下下講出聲咩
各有各討論咪得 係都要出黎話人唔好㗎咩

呢單係咪得我一個覺得冇問題
咁每個人家境都唔同 盡咗力咪得
何況celine 袋作為生日禮物我又唔覺得好失禮

本身咁樣係冇問題 但係Christy Lai係有個wishlist比朋友跟住嚟買生日禮物比佢

喺屋企都要咁樣打卡仲要張張chok哂pose好嘔心

咁呢個就真係痴線咗啲

其實頭先都想利申翻生日禮物呢啲都係講心意
個問題係Christy Lai冇咁大個頭又要笠咁大頂帽 死痴爛痴啲有錢女玩 自己貪心想收人地啲名貴禮物 但自己又唔捨得買翻咁貴俾人
你睇過佢喺Katrina架跑車拆個LV袋條片未 個額頭係住鑿拜金兩個字

第一眼以為係抖陰嗰個珠hai富婆
個樣好有邪花味

某程度上越自卑嘅人越鍾意晒，咩都要影低想話比人知自己過緊upper class嘅生活、成身貴野、住豪宅
但sorry你唔係嗰個class點扮都係融入唔到

真
窮得只剩下名牌袋

佢好鍾意用自己老豆老母係大陸人嚟打飛機 係咪咁樣[b]扮富二代先有說服力？

真 我身邊富三代個啲如果唔係知佢屋企背景根本睇唔出佢地係咁有錢 佢地仲要話有錢嘅係屋企人唔係自己所以唔捨得買貴嘢

利申唔好屌我po非KOL上嚟 佢有收PR gifts

扮富二代都幾柒 全身名牌都洗唔甩浸比人包嘅味

成版老母係因為絲打們嘈交
本身都無野

D相同個樣好蝗

條鬼王性騷擾人架
已經出晒名 叫周建希
係太古成日見到有街招
周圍摸女仔重要部位／意圖強姦
估計雲西都係受害者

好蝗 又係好似老母咁小蝗書咁嘅樣
同埋去佢IG碌左幾張相 仆街講普通話嘅

唔扮富二代點融入上流社會喎 唔知Katrina知道佢比人包先咁有錢仲比唔比佢痴埋嚟呢？

係痴線西眼中我係katrina yu
事實上我係大貓經理林俊明

算啦唔好嘈 過嚟我老婆個post到啦

其實知都唔出奇 之前有絲打爆過落選港姐Yancy屋企冇乜錢 係佢條仔有錢 Sabrina嗰班人都有同佢玩 好多時候啲有錢女都冇乜所謂 你同佢地啱傾唔好搞埋啲小動作佢地就會侵你玩
你睇吓出名俾uncle包嘅Venus Ko都有同Katrina玩就知

我近排skip曬d Post
我本身以為痴線西係用嚟講youtuber
例如波仔條ex個排會俾人提係因為佢係youtuber波仔既女友
點知近排基本上都係講ig既人
唔識佢哋就skip晒

睇嚟佢細細個已經係靠男人買名牌

不過將啊媽打扮到成隻雀咁嚟扮屋企有錢都幾勁 母憑女貴

本身完全無打算鬧交
只係一開頭講咗幾句
就比士多啤梨屌曬全家加人身攻擊
全程我每一句都冇攻擊過佢或者屌佢
最後都無出聲但繼續比佢問候
我已經封鎖咗佢都冇打算同佢嘈
由佢自己吠唔再回應了
而且我乜話題都支持嫁
Sohee酸黃我都有join

呢個真係雞味濃

咁都要有啲妹仔襯托下嘅

咩pose嚟

屎盤今次醒左，搵啲背景冇直線嘅相嚟p
但p到又鴛鴦腳又起晒角
好心p好啲先po出嚟啦

頂 唔怪得之覺得咁熟口面 呢條友幾年前有po講過佢 佢會纏住條女唔放係咁騷擾人 好撚恐怖

個肚白過個身好多

老公，走啦

老婆，一齊走

雞真係雞 要專登拍條片影自己啲手鏈頸鏈
隔住個mon都feel到佢比人包啲虛榮心

0:39 原來個變態佬開埋YouTube channel 條片標題話入面係變態佬既MK女友 我覺得係佢夾硬R d女搭膊頭影相然後呃人話係自己d女 仲開披床教溝女 係咪痴撚線
sorry for off topic 不過大家住開太古果頭就小心d

呢d pose真係好雞 點會係Amber做得出咁樣擺pose影相

做雞做到咁有自信

仲要做到以為自己真係富二代

佢之前做過私影妹

你baby相反 個肚黑到似戴咗皮帶

第一下係覺得個LV隻色勁柒

爸爸唔好dum底我過黎呢度

乖 叔叔帶你返去

個caption：憂鬱既眼神
發姣既眼神就真

哇屌啲圖勁似大陸啲女人p到蛇精三尖八角咁款

係呀 仲有一班「門徒」會成堆人圍住個女仔逼佢俾電話
真係要小心啲

呢個眼神？

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (1) 善用不推文回覆

既然老母咁乞人憎 又多人討論 為免騎劫痴線西
起隔離獨立開咗新po 集中火力狙擊老母and friends
希望早日收佢哋皮

咁啱見到 班電子雞都幾癲下

唔係呀嘛 1999年？！

大陸雞真係好似啲141宣傳相

咁真係好忙喎 大生意黎

見到佢負EQ 長篇大論咁屌就覺得好好笑
佢真係痴線西本人 仲要咩連仔介入
連仔連個啲五毛都未得閒清 覺得佢會咁得閒理咩

仲要完全唔似99年
你話佢甘尾我都信

辛苦晒絲打

唔知仲以為路比簽名簽到有關節炎

個樣好似企街想拉客

真士多啤梨同馬面老母兩個都block撚左
入黎撩交嗌

同埋課金嘅毒撚都好癲大把電子雞賣相賣到發達
真係好唔理解

我都想知係咩心態
搵去叫雞唔好？

+1
冇追一日好快追左一輪
好似擺明2個新入泥嘅偏激撚係到唔知做乜辣火頭
block撚晒 冇眼屎乾淨盲

個盤骨仲係好大

隔離開咗獨立po 麻煩幫手spread同推

幫手推咗
有無人block咗user馬面小新老母
佢係隔離整合老母and friends
開咗post出公海
Block咗佢可能睇唔到個post 就無人幫手推

本身都唔覺得某啲絲打係老母/reviewer想spin
同埋又無咩有力證據 我諗好多絲打都無特別懷疑啲咩

但見佢地之後跳哂制
一搵到位入就係咁搞事瘋狂留言屌人
仲痴線到開埋po話要連仔介入真係好撚on9

143 #166有講

成件事好古怪其中一個跳掣之後又引埋另一位上個post古古怪怪敗走左ge絲打出泥然後個一齊跳掣block柒曬撩交嗌ge人阻住討論

骨大都算
成個身顏色怪到仆街
肚好白 手腳老泥色

賓妹係咁上吓㗎啦

嚟呀唔係泥呀

嚟
睇太多屎盤比佢老泥影響左sorry

感謝絲打

但係佢老母咁生後嘅？真係佢阿媽？

應該係佢本身個樣好老 但係又幫阿媽打扮到咁又開咁大美顏effect 所以佢阿媽望落好後生

想講覺得kitling好柒 但仲成日好有自信

個鼻窄咗咁多 我唔信冇開過刀囉

屌醜的自信不起來係做乜鳩以為自己好幽默？
同PKJ一樣P到自己又瘦又大波然之後話自己肥咗 #selflove

係咪mihk個個？
我覺得聽佢講嘢好辛苦

係我都覺

水魚真係好中意公審朋友
今次係diu朋友拜年兩手fing fing唔買野

佢依家係咪唔會再同stefmak 果堆玩？
好似冇耐冇見佢post

同你bb馮天蔓一樣喎 扮上菜之餘都不忘打扮到自己老母成隻雀咁要扮到成家都係大戶人家咁

八掛去咗望下啦
係蝦乾po碌下碌下
見到有個絲打話痴線西係圍爐八婆
嘩五十步笑百步呢下正

利申：八婆

EQ太低真係好煩膠
嘈嚟嘈去唔知為乜
Skip左勁多頁

係咁話呢度好煩 唔識老母 係度貶低痴線西咁唔知為咩

有時追個邊post
都會見到一兩個人話痴線西點點點
內哄唔係一兩日既事
大家咁除左令到d begger開心
痴線西解散 力量分散之外
對自己人有咩好處
大家八婆賤但可以槍口對外 集中火力
唔好出面開左另一個post就一圈圈小圈子
明明原本都係同出痴線西一條腸
呢度就算有人留言講左句唔岩聽既野
但無人係代表痴線西話緊你針對緊你
無必要成個痴線西都反

痴撚線 波仔家姐話已經睇晒netflix上面所有戲有幾得閒先做到

講八婆講說話難聽 果邊會差得過我地咩
咁比較有意思咩
痴線西高登時期好團結
大家好知自己抯擊緊咩
而家分到散曬 小圈子講野有骨
呢邊又得閒就罵戰 內鬥
真心睇到好傷心
係咪女人堆就係咁 以前大家好似姐妹咁
而家就調轉睇痴線西唔起
明明自己個post講八婆野講唔停 玩曬角色扮演 得閒就對呢個post單單打打

補充一句
我上面講既野只係我立場同感受
唔代表痴線西D絲打
唔岩聽我道歉

咁真係幾無禮貌既

理解唔到點解係隔離post都要話痴線西 仲要唔係得一句兩句
睇到好黑人憎 本身都覺得蝦乾post真係好好笑 啲絲打又好有創意
睇到唔想睇了
之前成日爆post都會追哂 宜家真係唔敢禁入去唔想再睇到啲冷嘲熱諷

無辦法啦 鬼叫bubble低裝弱智 酸菜絲俾人踢爆咩
唔係都唔洗成日捉鬼啦呢邊
好難怪邊個嘅咁又 始終而家beggars橫行
由舊時youtube轉戰落ig 遲吓vero mewe
時代唔同啦嘛 僧多弱少
咁多新冒起嘅丐幫 係咁㗎喇 睇開d啦
文宣戰線咁之嘛 兄弟爬山各自努力

唔知有冇人識ida hui 都係be啲editor黎
幾年前同肥安個身形差唔多 近年減肥成功之後變到好fit同好索
減肥前

減肥後

真係好欣賞呢啲會付諸實行同埋靠自己毅力堅持到成功既女仔 而唔係某啲日日話減肥但咁多年身型如終如一既kol

其實肥安靠咩紅到
又冇樣 又冇身材
化妝又唔係好叻

夠柒同自負

佢真係好似何遠東

之前尖沙咀見過肥安同佢男朋友一齊 落樓梯發曬姣大大聲話自己驚落樓梯 要佢男朋友抱佢落去 塞住成條樓梯

我都有睇ida!! 其實佢肥嗰陣本身都已經幾靚
依家減完仲索
不過睇過佢啲片 有啲悶

佢有男朋友？

點抱得起啊大佬

Wtf佢21
仲以為佢27/28

佢男朋友應該the rock咁嘅款先抱得起佢

想知男朋友咩樣瘦過定肥過佢

好大陸雞樣

駁唔到

死魚眼 唔戴大眼仔唔化妝 眼珠應該冇咗一半

人地自嘲下自己單身姐
水魚洗唔洗咁樣屌人

條眉畫到實得得，落咗妝可能連條眉都冇埋
話說個Sabrina Chan都好鍾意著到成隻雀咁係自己屋企打卡，唔講仲以為暴發戶嚟阿媽係大劣女人果然係唔同啲，佢明明香港大加英國讀書個feel 都好蝗

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (1) 善用不推文回覆

終於開咗 支持幫手兩邊推post

雖然兩個都好蝗 但係Sabrina個feel好過呢個偽富二代 Chloewmy蝗得嚟好cheap好雞 btw每個話chloewmy嘅comment都一個負皮 估唔到佢都有mon連登

其實佢同閪乾好似 唯一分別係照顧小朋友佢好好多

MISS COOL唔係做保險咩?保險佬/SALES去客屋企唔係好中意帶好多禮架咩 新年基本帶月曆 禮盒架WOR MISS COOL做左咁耐都唔識???
不過水魚咁樣公審法真係好唔大體同蝦乾公審自己老公一樣 朋友上黎有帶禮係基本 但又唔係真係皆在佢份禮 仲要大家都咁後生 咁都要公審人
水魚有時同蝦乾一樣 想懶幽默咁鬧人 但係人都睇得出佢D怨氣

BTW 林小美而家做埋基金佬?
提提大家買賣基金其實有好多唔同平台 唔一定要經基金經理/AGENTS
經基金經理買既基金要收管理費 無論賺定蝕都要比 長遠計 就算係賺 都起碼有七成係比左去做管理費 所以唔好見KOL做基金經理就覺得信得過湧去買

咁都要睇返前文後理既
蝦乾POST既人都係痴線西出黎
慢慢蝦乾POST人流多過痴線西好多
我自己都係由痴線西轉左去蝦乾POST
原因係真係真係真係真係對咩老母小弟巨人完完全全冇興趣
講IG KOL唔係唔得
FTM 米奇果D我都有睇有狙
但係老母小弟真係一D都唔識又冇與趣 然後係到同大家講不如出去開個POST討論IG既KOL啦 無啦啦就比人屌話咩呢班人都係KOL點解要分兩個POST咁係人都嬲啦
以前係到講雲西講IG MK妹都會比人叫去出面開過個POST講
講真果句兩個POST既人真係原本就係同一班人 冇必要分化
但係如果係到提下SUGGESTION都比人屌 仲要比人話返轉頭冷嘲熱諷你地 係人條氣都唔順
就算唔講老母小弟有冇人識
我地用數據黎睇下
蝦乾POST一個月由40爆到58 推左18個POST
痴線西POST唔知幾時開始講老母小弟 為公平起見都用1-2月既POST黎計
都只係由140推到148 推左8個POST
有絲打係蝦乾POST做過統計 人流有成1000+人
明明兩個POST都係同一班人 點解會差咁遠
我覺得有必要諗諗係咪真係因為其實唔太多痴線西對IG REVIEWR感興趣?
以前痴線西最少最少一個月都應該唔止8個POST....
真心 其實除左蝦乾POST絲打既冷嘲熱諷 係咪真係要諗諗係咪要繼續係痴線西講咁多IG REVIEWER
我見到出面有獨立POST 係好開始黎
唔係想鬧交 只係想講返感受同埋點解會咁
由高登第一個痴線西POST追到而家
時代會變所以講既KOL都會變我明
但如果連DATA都SHOW埋原本唔係咁多人有留意IG REVIEWER既話
我覺得都係時候改改
唔想鬧交 任何引戰CM都唔會覆

補充返
其實唔獨立開多個POST講老母都冇問題
以前痴線西POST一日講咁多BEGGAR都唔係個個都識
但最近幾個月真係POST乜都冇乜人REPLY
好似變到成個POST集中晒係老母小弟到咁
D人自然就少左過黎呢面
以前肥蛙都有咁既情況
後來仲一講肥蛙就會比人叫停 因為實嘈
同一個情況APPLY落而家到 我覺得都係差唔多
所以可以諗諗點改善 大家和和氣氣最好

都係個句 有其他人講就po上黎
有其他花生多人討論咪自然會推走堆老母
拎蝦乾post既推post速度比冇意思
條友撈左咁撚多年大把柒野拎出黎比人慢慢笑
唔好再打咁大篇野討論呢個問題啦
睇呢d仲睇到煩

初期有啊 但好快就比老母果啲洗走 咁啲人咪慢慢走
同埋都係解釋返咩事 想解決姐
下下一句話長篇大論好煩咁樣解決唔到架喎
大家都想和和氣氣

其實用推post嚟計真係好冇意思亦唔fair
對xxx冇興趣就要人開獨立post嘅話
咁我諗依度好多絲打對其他人講緊嘅嘢都無興趣

無人有興趣/冇人識自然會被其他topic推走
自己唔識嘅就唔比人講
咁依個post冇嘢可以講

啲00後絲打夠唔識魚嬸呀eli果班初代youtuber啦

同埋Ida真係運動減肥
好佩服佢嘅該毅力

根本就唔存在乜野比人「洗走」
有討論價值既就會有人覆
見到前幾版有野岩傾都照引用覆架喎呢度不嬲
冇規矩話因為對上一個comment講左其他野就可以覆返舊

都係解釋返發生咩事同埋比下意見最緊要係和氣目標一致係狙擊beggar唔想再為呢啲事鬧交
大家睇到啲咩beggar柒事都post上黎一齊討論就最好唔好再鬧交喇

已經習慣咗魚嬸講嘢係咁
咩情緒都會擺哂上ig
有好有唔好嘅 起碼唔係啲偽君子

係蝦乾post講左大家有beggar柒事都照講照post希望解決到

What?! 點解佢都會有男朋友

我覺得佢有啲似石原

諗到個畫面笑撚死真定假

我係佢條仔嘅話就一定抱起佢

成身啲色咁唔均勻嘅

出賣身體都可以咁串

佢啲followers似係買翻嚟 5千幾followers得百幾2百個likes

大陸膠樣嚟講, 佢都唔係靚嗰啲
點會有人like

個背景加埋著到咁樣 真係好似夜總會小姐

佢真係著咩衫都有陣cheap雞味
著d grand款既裙就似做舞女/夜總會小姐
著通tee+短褲就似mk ptgf/企街

痴線西142係唔係又del左post?

依家先知原來佢都開左youtube channel

Boris又讀返書

讀電影呀嘛

佢個”: )” 西到
得啦得啦知你無p圖啦屎盤

加埋個filter今晚搵到瞄老世未？

點先睇得晒

似妙麗

支持集中狙擊
大家都係想狙到老母收皮
絲打不計前嫌一齊推post啦

咪死雞撐飯蓋啦佢，好7呀

佢應該真係無p㗎！如果唔係點會唔p埋啲老泥膚色喎
屎盤，呢度十個有九個都係想你咁多老泥仲咁有自信，建議你下次唔洗p你個樣同身材啦，p走啲老泥仲好啦

係未之前打拳嗰個ex？

咁嘅鏈仔都賣$89

又唔同咗樣 好心化返個妝啦 腫口腫面咁 勁似打完針嚟 唔係以為自己素顏好靚呀

屎盤對腳出名多muscle㗎啦

呢張相好恐怖 完全唔符合人體工學

真 所以都唔知點解佢咁厚面皮唔認p圖

依加啲野乜鳩都話復古風

真係好似pkj mix屎盤

好樣衰呀

私煙

足球小將
一定係因為呢張相對腳係啲圍欄度 一p啲圍欄就歪哂 用唔到所以淨係可以拉長對腳拉到最長

見到個名先認到係雲西

送得嗰條鏈 $$$$$$

條鍊幾錢？
利申 唔識名牌

好作狀

其實佢係咪比人包養緊
以前睇佢覺得無咁大陸西味
依家

之後有絲打po過，淨係記得個樣好似蛇精男

又諗起Matt Leung

上個post唔係有人搵到條仔？

有冇兩米？

好掛住傾蝦乾嘅痴線西

用呢個做參考圖

屎盤個身係3個頭咁長 係合比例 但係小腿係2.75個頭咁長 正常係大概1.75

應該係男朋友 個樣唔差

我起隔另外開咗 老母西po
(想集中火力 唔想再嘈交同騎劫 痴線西)

士多啤梨絲 已經道咗歉 亦表示會收斂
如果絲打唔介意嘅話
可摸耳過吓去幫推 誠邀你
ideal兩邊一齊推同狙擊
當然如果崖上絲你唔想 都會尊重返你

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (1) 善用不推文回覆

#205 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ck u chin點解好似同微辣班人咁fd咁
又成日同Doris一齊

張欣欣扮晒野話佢嘥錢

港女到成條片就係影住話自己有幾靚 個妝化成點
收禮物個到喊係扮哂野 格硬吱兩滴眼淚咋🤣

張相越睇越不安

佢句嘥錢好假
隻右手一隻滿鑽love bangle一隻juc手鈪
然後話拎住條vca嘥錢
定係相比下太cheap所以話條仔嘥錢

到底條女憑咩比人包又唔係靚又唔係大波

勁撚柒把聲好似死老竇咁

搞唔掂 成條片都好show off又勁唔自然
茶完唇膏問人鐘唔鐘意嗰下真係好想打爆個mon
最後條仔講嗰句野真係
佢扮感動仲好笑

如果鑽款係咪差唔多價

睇色應該係是但一條
但隻滿鑽cartier貴成倍 嗰隻$205,000
仲未計隻juc戒指同鐲呢

唔知應該要望佢左眼定右眼好
今條片係咁影自己個妝、套衫靚唔靚
仲要兩條友啲交流好唔自然

我覺得好似睇左yanyanc照鏡照足10幾分鐘咁佢應該拍片教下d妹妹仔點食住自己條仔佢應該好有公信力啦

個鼻唔知做咩
原來側面睇咁核突

可能係我平凡啦
個人覺得送一條10萬蚊鏈做情人節禮物係超級誇張

係 同條仔啲對話尷尬到不得了

成條片悶到呢
目前為止有三份一個係dislike

啲留言仲要話好sweet好感動 睇到眼濕濕

好嘔心
飛住睇都頂唔順
食飯前補唇膏

個身得兩個頭咋 去到肚臍
P到過曬龍

條仔同佢好襯一樣咁鍾意show off 係咁整佢件LV外套唔知做乜...同埋扮咩低調 條仔IG bio都寫晒🍫3000

幾鍾意睇&講雲西
好耐之前一講就被屌

成日覺得佢講嘢1999

拉到成個人都唔合比例

$89買條膠珠，我自己diy唔好

貧窮限制想像就係呢種 人地分分鐘覺得閒錢嚟
不過硬係覺得張欣欣有種當人水魚嘅感覺
尤其佢地啲相處好唔自然又尷尬
可能張欣欣個底太花
佢真心都會覺得佢搵人笨柒

兜一大個圈
講自己個BB係最好

滿鑽love bangle係 33萬果隻？

佢嗰隻似幼版 應該係$205k嗰隻
隻juc就係闊版 不過唔知有冇鑽
有錯請指正 我都係睇佢呢張相去估

但我想知佢到底撈咩撈到咁富貴？
model嚟講佢唔算多job
kol又唔算好紅
真係搵水魚氹埋氹埋咁多嘢返嚟？

Model點多都唔會買到咁多
佢其實最多只係showgirl......

佢條著到條裙好娘
點都有陣mk臭雞味洗唔走
同埋好似嗰啲比人包既二奶咁

睇佢腳板應該要着45號鞋

成條片都散發住濃厚既李嘉欣西女人既味道
睇到我打冷震

p到隻腳著45碼鞋咁

唔明+1
陪訓都有唔撚會揀佢啦

咁我相信喺每個媽媽心目中自己個仔女都係最好嘅
不過bb呢啲好似好小氣唔讚得

Sugar daddy

我都唔明老母都係乞兒,點解唔講得?
我自己啦,自從個d開左獨立post之後我根本就冇再睇過
更加唔知佢地之後做左d咩柒野 e.g蝦乾,ftm
反而係到睇可以一次過追晒咁多個乞兒做左d咩野呃人搵食
話唔識就唔俾人講,就係講左先知多d邊個係大眾乞兒
本身我都唔識ftm,老母
睇得多就知啦,有絲打整左個老母code list
咁我咪知道too faced有俾code老母,我唔會再買

唔鐘意睇咪飛左去囉,你有其他野講咪照講
個個都要獨立開post,痴線西更加少人睇啦
有d真係港女狗女整容西既就出返去講啦

佢仲話自己係混血 拜金混貪錢？

呢個真係同意 自從蝦乾開咗獨立post就無係痴線西見過佢做嘅衰嘢然係蝦乾個post又推得勁快 追唔切然後就無心機睇

佢成條片自拍住問左幾多次
今日個妝好靚
要自戀下
我今日有咩唔同

睇到真係好尷尬😅啲港女最鐘意問依啲問題

我都未試過睇一段片睇到反曬白眼
成段片剪出黎無內容，我比啲男仔朋友睇都話睇左幾分鐘就唔想睇。

係咪無野撈要R埋做youtuber???
好心佢拍片都唔好咁Hea
學下佢妹妹真係有返少少內容先學人拍片
做好曬功課先拍

佢比我感覺仲黑人憎過alicehaha
呢個女人真係好令人反感。

[多圖] 香港IG潮人合集，近年啲著衫風格癲到咁既地步.....

#109 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Bryan

張欣欣嘅感覺係自己無嚟貴格 靠啲名牌去偽裝自己 好想同佢講 有錢人種feel係扮唔出嘅 佢嘅感覺就係好識利用男人 俾人包緊 啲男人又有錢唔介意咁

唔明條仔點頂得順 煩到癲

真係救命
又問條裙靚唔靚，之後條仔答好正呀amazing，條臭雞就發晒姣話好靚呀?好鍾意呀?係咪呀? 做乜鳩呀大佬

今日睇完笑到仆街
都諗緊有冇絲打睇左
成條片都唔知做緊乜
最後條仔講啲野真係隔夜飯都嘔埋出黎
打晒冷震

佢好識電人
見佢同餐廳職員講野 對眼都放哂電 又成日假笑☺️扮天真
男人點會唔冧？

睇到勁尷尬，都唔知望佢邊眼好

笑到仆街😂😂😂唔係點電到條仔送條鏈
睇佢個樣都識冧仔啦

渣法拉利唔怪得
有錢仔

見親呢啲女都好好奇到底係喺咩環境下成長
係咩環境會教到佢咁嘅價值觀
覺得錢就代表一切
同埋覺得第日生仔真係要好好教育佢

唔知屋企咩背景咁有米呢

笑死成個巨人咁,學好啲p圖先啦

倪晨曦個仔真係勁得意

條仔好型 想屌

佢大個女已經成精喇
唔會再犯細個澳門呃男人比人爆大獲嘅錯

留名佢搵大水喉出手del 痴線西148

裝到成身名牌扮上菜真係好肉酸
明明大家都知佢唔係嗰個level

學袁彌明話齋
靠痴得返嚟嘅嘢 永遠都唔會屬於你

佢真係好臭雞格

唔明點解條女個底咁花都仲有人埋身
世上水魚何其多

坦白講我地有錢都會做水魚

屌唔到就臭

唔洗屌佢都知臭

佢應該照住美少女啲圖p 得漫畫先有個種身體比例

可能人地唔係水魚呢 有錢仔洗少少錢就有女屌
當玩下姐 玩厭咪下個囉

公海屌緊嗰個偽藍youtuber唔熟唔食都有同張欣欣一齊玩 成班垃圾比得起嗰少少錢就以為自己係真係食家

大個一定好靚仔

我都係，之前睇過下開頭啲懶人包就無再追

咁染.....

聽個男人個tone都好似
Btw, 佢條片真係好冇內涵，頭10分鐘左右就係咁好靚呀今日個妝好靚呀我今日係閃閃啊件衫好靚呀個唇膏好靚呀幫下影吓相啊我今日真係好靚呀好滿意個妝啊講左十分鐘仲要同條仔講唇膏而明顯條仔係無入耳嘅好L尷尬

真係好夜總會feel

佢絕對可以開班教學
雞蔓學下野啦

我都係無心機追痴線西 是咪要好好傾吓呢
但蝦乾meme圖真係好搞笑 我睇天光

笑左條仔明顯hea鳩佢話個唇膏係水感

痴線西已經被del咗兩個喇
都係呢幾日內嘅事

完美將一條二十分鐘嘅片嘅精粹好簡單咁寫晒出嚟

利申 非引戰 純粹上次8吓

南瓜一出就知又係抄

好似係囡囡嚟

仔嚟㗎

唔係仔黎咖咩

係喎係仔，但係我覺得好似女仔sor

頂唔順飛住睇 淨係講自己個妝化得好都講幾次 對con又係 好無內容 同條仔對話更無內容 講到識飲識食 餐廳介紹都話係orzo pasta就去challenge人地risotto尷尬到

最戇鳩係下面有人留言話佢都一齊喊咗

成餐飯成日都話自己個妝靚 好似冇野揾野黎講咁 睇到好尷尬

隻眼講撚咗十鳩幾次 想一嘢插落去

應該係有啲權勢？
見條仔IG有啲明星仔留言

咪係 各取所需啫

勁無深入嘅交流
勁一買一賣feel
條仔想快啲食完飯開房啦仲問問問

條片有人係問係咪酒後駕駛 佢話無 走時沒有揸車
但明明拆禮物係車上面拆

先唔講張欣欣個樣先，唔好人身攻擊，一陣間啲人以為我地妒忌佢

之前睇ig覺得佢個樣都唔差既，個身材好高好瘦
我都好羨慕佢呢個又高又瘦既身材
仲要食咁多野都唔識肥

但佢呢段片拍完出黎更突顯佢醜態
佢做youtuber，擺到明想出名，想有人比更多sponsor佢，想R多啲廣告商合作

佢每段片都無個人特色

化妝個段片仲要係抄chinchin風格，完完全全唔知佢化緊啲咩

飲水條片睇完只係知你想講飲水=做好保濕=皮膚好
(同啲男人係女人經痛時講飲杯熱水啦，有咩分別？）

其他片就唔多講啦

唔好咁肉酸啦張欣欣。
你成段片都話緊比人知你有幾自戀，有幾咁想不勞而獲。唔好轉個頭話剪片都係付出，你睇下你呀妹啲片先再拍片啦。

一定係拆完禮物就落返車坐巴士啦

可能拆完禮物落車 輪到條仔上房拆禮物

肯定係無酒後駕駛啦張欣欣 最後條鏈唔係食完飯先送嘅

緊係無酒後駕駛 因為之後去咗開房

好感動 好耐無睇過咁精彩咁尷尬既片
成條片睇得出條女完全無內涵
開口乜口淨係講自己個妝
條尾仲補咗句咩 我d followers一定估得中我鐘意食咩
笑撚咗 你邊位 睇到自己咁高
條仔送禮物個part仲要擠眼淚失敗
最後附上慎入圖一張

左右眼焦點唔同嘅

其實佢飲水嗰條片係賣緊廣告
日日用埋曬啲幾千蚊嘅護膚品
就喺度叫人買支萬寧百零蚊嘅精華
真係假到呢

張欣欣係ig都呃得下人
一拍vlog就出事 好明顯係冇乜內涵
有錢都唔覺得貴格同有內在

其實佢幾歲

Chinchin 95年 佢應該93 94年 之前好似有講過

真！忍唔住睇左幾次

佢對波係咩事夾出條線都冇用 都係咁撚細

重溫 張欣欣搵有錢佬出律師信 要求媒體刪除有關佢發癲投訴嘅報道

全文見link:
Link:

佢ig story仲話希望這個小驚喜無嚇親你哋

邊位呀阿姐

張欣欣條片多咗唔少人追擊
如果大家都唔鍾意睇佢條片嘅話，記得dislike!勿subscribe 同埋追擊喇

係人都知佢冇乜波架啦扮乜撚嘢啫
Today Is Long已經夠細間佢仲要用手臂死谷爛谷 諗到隔離對面啲人要焗住睇佢發姣唧對波罅出嚟就覺得尷尬

佢對射籬眼

Ck 入左微辣？

以為搵咗錢嘉樂個女
連登女兒

咁老嘅個樣

好嚴重同明顯吓喎大佬

啲cm好正

sorry 亂入：實在太太太耐無追 痴線西
非引戰 非帶風向
請問邊度可以睇返 整容阿花 黑歷史？

啱啱睇到佢ig 個樣對比舊時寫blog
初初拍YouTube 真係爭好撚遠呀
前年個鼻仲好朝天㗎喎明明

想知點解佢會有人 埋佢單 嘅？

張欣欣著d衫真係呢

百變雲西

有冇佢以前啲黑歷史睇 搵唔返

啲字幕一句有三隻字都食唔到個字型
肯定係簡體font食唔到繁體字
內容又沉悶
成條片不斷自戀打飛機
可以話係冇內容
出片求撚其到
想食youtuber條水就收皮啦
最成功就係呃呃氹氹啲有錢佬
呢點無可否認係叻女

呢條女真係每張相都唔同樣

唔講佢個名仲以為有新人討論完全認唔到

佢個樣好顯老 似3字頭

係邊度睇 ？

香港運動員 肥到飯豬咁
覺得佢扮緊pumpkin Jen

佢呢種應該係壯 打fencing唔洗好瘦掛
利申 唔清楚呢種運動

睇下佢個腩

好驚佢又好似上次松藝館搞到人無咗份工單嘢咁
搵律師要啲media delete哂啲post

條八婆為咗扮有教養釣金龜咩都做得出

我都唔覺得肥
但覺得佢著衫好柒
第一張圖對boot直筒仲要差唔多掂裙尾

過去幫推先

佢唔肥喎
唔識襯衫姐
佢又無好似pkj咁左抄右抄
洗唔洗擺上嚟

肥條毛 係咪傻

大奶奶呢？

佢最多都係對腳好壯 唔肥囉

對32DDD嘅奶去咗邊

兩情相悅呢啲嘢又唔使講到埋單咁難聽嘅

咁女仔有肚腩好正常啫
真心唔覺得佢肥喎
頂多算大隻

好少睇片會睇到打冷震
尷尬到

第一次知呢單野，個侍應真係好撚慘

3條港女唔知醜到當場喊，俾著我係個侍應同經理一定o哂嘴家陣當人地係你條仔咩，喊哂口係咩事無人受架， 服務業真係慘過食屎

咁撚叻咪自己出律師信囉又要揾有錢佬出手

明明第三張圖人地係畀styling tips 話wide thighs 唔好着mini skirt

佢有好多bikini 水上活動相，望落好fit 呀

有冇人有睇WHIZOO個live

個嗰位我都笑左，其實有啲課程會教 好心佢就去學下啦 呃呃埋埋咁多錢都唔增值下自己

之前仲有圖㗎
唔知係手袋手錶張單寫住張欣欣個名
背景係間店
係個富二代影出嚟
話佢送勁多禮物最後張欣欣唔受溝
之後俾佢搵有錢佬出手del曬得文字冇圖

唔通個送野有錢佬唔知張欣欣係咩底

佢啲fans(如果佢有)肯定會話唔通送野就要受溝咩不過正常女仔如果知自己唔鍾意個男仔，正常嚟講應該係唔會收人地啲禮物

不過唔收就唔係張欣欣啦富二代都失手有錢都溝唔到不過對佢呢啲有錢人嚟講呢啲錢都係散紙嚟嘅姐

依家呢個男朋友 唔知有冇以前啲叔叔咁大勢力呢 見到佢扮純情樣就好燥底

應該係佢男朋友係同微辣有生意來往
純粹猜測

點解我盤仲未收皮
唔好唔記得佢呃妹豬錢

似有啲料
jw有comment條仔ig happy birthday

依啲賤女人靠痴人金匡
去食高級餐廳買十幾萬一條bracelet
又點會明白可能個職員靠份糧養家糊口呀

為咗一啖氣一張紙巾而要搞大件事搞到人無咗份工
真係好撚黑心

Karma is a bitch 希望依啲人會有報應

各位絲打好勁睇哂
我好奇走去睇 真係悶到3分幾鐘就走咗
完全無內容 又唔係介紹野 講啲野又無聊又悶 唔知佢想點

點解間公司會搵個玩支那直播嘅mk妹
Blacklisted

咁都叫肥
佢又冇做過咩乞人憎野
有d肚腩就要比人咁踩真慘

應該係同一個人嚟 佢男朋友好瘦差一半

有冇多d 一路以為呢條女係大陸富二代only

我近期先追po 唔知佢黑歷史，但覺得佢都正正常常無乜嘢呀埋單會唔會太難聽整容好普遍姐 可能啲假體攞左岀黎/打針咁咪會消返啲

痴線西唔係比你要黎私怨架
試下做人唔好咁八婆啦

咁都叫肥好癲，呢啲身材好健康同肌肉高體脂低個啲黎㗎啦喎不過佢着旗袍襯長boot係咩事

女仔好難無肚腩㗎喎私怨就走啦

大佬呀佢寫blog到依家成十年喇喎
你十年前後個樣唔會變咩
人哋整過個鼻姐 佢youtube都有哂片
無啦啦話追返人地黑歷史 你摷返初代痴線西追完就算啦好嘛

大把初代begger結哂婚 點解要話人埋單好難聽

佢有abs架喎
你唔係覺得jjjoan嗰啲先叫瘦啊嘛
佢起碼好過老泥spoon pk jenn嗰啲p到唔係自己啊

Joan個啲係唔健康嘅瘦好癲 我睇佢ig story仲成日明裏暗裏話瘦先係靚，肥就等於人生無意義咁

唔係好覺佢扮緊PKj 但係着衫的確有進步空間
運動員可能操到身形同普通人有啲唔同 搵返自己身型優點避短揚長會好過跟風着衫

多謝絲打補充 收返話佢跟風着衫嗰句 自膠咗添

入左去張欣欣條片睇
發現佢完全無內涵
係咁講自己個妝點點點 套衫點點點
又要影相又乜又柒
佢生活係咪唔會有其他野可以拎出黎講
呢d 終極港女做朋友都難頂
仲要做女朋友
岩岩一齊應該都仲有新鮮感
會有耐性 一齊耐左之後
條女下下食飯都問 唇膏隻色點呀
條裙點呀 對眼點呀 有閃閃乜乜乜
應該想打鳩柒佢

佢就真係冇人生意義啦
淨係傳銷減肥打卡買名牌腦生草咁

呢啲身材先正
但我老母就唔撚明
死都話肌肉都係肉，有肉就係肥

你老母咁fun嘅 我肥到email咁佢都話我肥肥地先好睇不過又唔係人人個體質可以瘦到饑荒咁，做唔到骨感咪向豐乳肥臀做目標 美嘅方式又唔只一種

啲相一唔經佢手就出哂事

真

呢間屋係佢自己本身嘅公屋屋企嚟
依家整容整到個樣三尖八角咁

利申：細個識佢，以前好肥，肥妹嚟，眼細鼻扁

住公屋
父母離婚（好似因為老豆有小三，唔肯定）
有個同父異母細佬
中學讀仁濟醫院靚次伯紀念中學

個ex窮
但當時成日Po ig條仔買名牌俾佢埋單相（不過分手後條女喺ig story po過話其實係佢自己俾錢，去旅行又aa制，嫌條仔窮）

呢張似多少少佢真面目

小三
二奶

咁都叫肥，屌開骨？
唔怪之得香港咁多女仔鍾意瘦到屎忽都冇肉冇曲線
利申:同佢中學同班，身材一直好fit，冇肥過，衣着就見仁見智

我都覺得似

唔好咁講啦 人哋好多嘢做㗎 攰到一上車就瞓

好㭍

之前rock哥出過片屌佢

我想問吓個post係叫咩名？

死魚眼 無神無氣咁

原來係公屋妹 同張欣欣一樣 比人包終於有機會擁有名牌就喪打卡

個鼻

講埋單邊個夠大佬b嚟吖

阿花睇得出佢沉寂左一排之後出返嚟啲片係高汁左，衣家佢結婚都戥佢開心

見大家係咁講張欣欣條片就去睇下 開頭影自己個咀個下已經想嘔 好自戀 條仔話amazing個下仲要佢啲字幕似係普通話譯出嚟 去’那’呀 張欣欣你扮完上菜未 淨係識痴男人呃飲呃食呃名牌 用幾多名牌都包裝唔到你一啲內涵都無臭雞

講到老豆係地產大亨條仔跟佢老豆搵食咁

阿嬋feel極重

賤女人乜都扮喊一餐

呢單野好似仲上過西客之道

銅鑼灣農圃飯店老細

個孖潤腸仲厚過我baby p圖要幾耐

得罪講句
都2021年仲用濾片過濾光譜
一黎唔知過唔過濾得晒 過唔晒而你皮膚又唔需要果隻光波既話真係好易出事
二黎 而家D機已經出左好多代 識得自動吸收返D唔用既光波 轉化晒你要用既光波 咁樣一黎唔會整傷皮膚
二黎效果仲會好D
YAKI真係做乜都係半桶水

利 前美容師 有光學治療證書

可能好多老細果日帶住條女逐間包廂敬酒

拍財務廣告好諷刺幾年前張欣欣澳門賭錢輸咗搵富二代幫佢還
係對話度扮可憐話：今次真係受到教訓🥺
不過張WhatsApp對話圖都俾佢出律師信Del咗lu
唔知有冇人有backup

好耐之前痴線西見過

呢條女究竟有幾想人覺得自己真係富二代？

條仔心諗 包起你條臭雞仲出錢比你幫老母打扮到成隻雀咁 仲要俾你話自己係跟你老豆搵食

Yancy 冇乜錢但都應該唔係窮啊
細細個就去英國讀書

啱啱睇到sa_c ig無晒佢未婚夫既相
結唔成婚？

做雞最怕俾人睇唔起

大陸富二代唔會咁多雞格相啦

都幾精彩
個樣次次唔同有新鮮感

wow 睇嚟p相唔係女人嘅專利

包女嚟陪酒?

因為我見個好鍾意痴闊太既acquaintance
成日喺佢度擦鞋留言
我以為佢呢d人實無寶不落原來落錯注

你見唔見到佢搽唇膏唔係搽曬成個嘴

唔係，好似老闆娘身份咁陪佢同客敬酒

搵粉底遮左下唇lmao

狗女po又冇咗

唔係掛...好似都拍咗好多年
又一齊住

睇佢最新up個張相都似

高汁左少少少少啦
但好明顯睇得出佢好撚受支那文化影響
我估佢閒時會睇支那劇玩小紅書
佢近幾條片仲講緊支那話
一時將手袋講成包包 有條手袋片仲突登話D人對包包呢個字好敏感 所以佢呢條片會講返手袋 淨係呢條片咋 之後都係講返包包
仲有條好似係DONKI片 佢試食D野食 食食下講咩絕了
我留左好多次言提佢 每次都好聲好氣 但佢都係冇改過
有時佢D藍絲FANS仲會走出黎駁我話做咩要管人地點講野 咩香港中國一家親
呀花都係唔會駁
我成日覺得佢係想食晒2家茶禮如果唔係唔會提佢咁多次都唔識改
同埋正常香港人唔會唔知呢D TERM係支那話黎
所以真係覺得佢十年前後除左講野叻左 都仲係咁西格
提返大家佢當年都係BEGGAR之一 經典史有一條片賣三個廣告

佢真係好唔知醜

想問下m22 打毛孔同色素有冇用

色素睇你咩色素 班果D你預唔算好WORK 有一隻打完會結焦 甩完焦就冇左粒班 一般打班我都叫人打呢隻好過彩光 但如果係暗倉印 全面美白 或者本身皮膚偏暗沉就WORK
毛孔打M22會即刻見到細左 但KEEP唔到

丐幫幫主成功洗底 wowhooo

唔該晒 因為岩join左脫毛 有現金卷做facial 所以打算打唔打M22 收毛孔去暗瘡印

真 腿張開
(cediet: 小弟)

就係睇到佢最新個post望下佢ig
就唔見晒per仔d相lu
之前見佢地仲好sweet又影好多pre-wedding
諗住好快就搞埋結婚

唔怪得突登拍片公開條仔

屌呀
狗女真係唔同啲

Amazing!!!!!
八卦睇左佢條片 段片就係睇住佢對個cam發姣
睇左幾秒頂唔順熄左 淨係見到條仔話amazing

下 咁古怪

依家狗仲特權階級過d有錢佬
有d post講鍾培生大劉都未有呢d待遇

好癲 佢再開過
IG女神狗女Katrina_inl之再度令連登仔消失［5］

喺海外真係驚西佢

就嚟停經仲沖出嚟柒

班狗見到應該好嬲

兩個都美肌到唔同晒樣
Lilian kan究竟有幾多個樣

下面個個都話影到lilian kan唔同晒樣 miss hunny仲要死撐冇問題kol既友情真係

朱茵黎
假ACC用黎屌下藍絲 放心

你到底咩事

估唔到係到見到黃文彥呢隻臭閪
未整容之前真係好撚7樣衰 直情係慘不忍睹個隻 對眼又細 個人又矮又肥 應該得150cm 同埋影相最撚鐘意露對奶出來 又唔知自己其實好撚樣衰
後尾好似讀到中三就無再讀 去咗專心溝有錢仔 窮少少都唔撚會睬你
送上整容前嘅相

佢整咗都好柒
你叫佢臭閪係咪因為佢份人好閪？

隔離 老母西 又捉到鬼
成地花生

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (1) 善用不推文回覆

#754 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

On9
仲以為邊個咁戇鳩自爆
點知有絲用 嗰、冇、啲，依3個字就話捉到鬼

依張仲明顯

條友都真係on9

打正字=鬼 之前yepi同肥蛙一樣拎打做令就話姐

原來係之前比人屈係老母打手嗰位絲打開 係咪特登玩膠

條友真係好痴線似係懷恨在心曾經有絲打話佢係小新老母所以上嚟搞事

一直都覺得佢勁撚古怪
得閒出下嚟撩事鬥非但有陣時態度又180度轉變好似好正常有禮貌咁

佢真係好似曬駱駝

真係好撚on9呀屌本身唔想睇老母 但會入去推post 而家好似小學雞咁 完全唔想幫佢推post

已經被樓主玩爛左

同個死人咩嘴 想一拳中落佢到

屌佢老母痴撚線
我講大家心聲就屌鳩我
唔知下個會唔會捉我係鬼

佢同士多啤梨絲勁撚似 似到我以為同一個人
大家明明理性討論 點解要咁激動

佢無啦啦會勁激動連續留幾個言
但完全係ignore人哋嘅意見 唔覆 淨係自說自話
上面講呀花利申定非引戰但又無啦啦講嘢勁難聽

我都想傾老母 但果邊個post真係勁鳩
唔想去果邊傾 真係好on9

我都係咁覺得兩個都好中意連續瘋狂留言去挑釁人

我feel到好多絲打其實想傾吓偈
但係比佢搞到deadair
我都好努力想拉多啲話題

點解唔可以好似蝦乾post咁
老母唔出嚟咪傾吓其他reviewers
甚至講吓美妝護膚都無乜所謂

如果打攪到咁多位痴線西唔好意思
我哋會盡快開新post去返個邊

隔離post笑死我發生咩事

其實我唔明 有無絲打解答下我 乜薄唇係靚架咩？ 究竟點解要夾硬化薄佢？好似好無福氣好MK咁樣

屎 你係一督屎

完全認唔到

個鼻發生咩事

微整

自出世開始 你吃香蕉 我做臭屎

Lol佢原本嘅唇係孖潤腸
詳情refer返ig自信女神張screenshot

同佢家姐p法一樣矇撚到

好明顯打透明質酸
個鼻樑仲透透地同未融合到落個鼻頭度

P到

狗女背後勢力真係好大

其實一開頭睇得幾開心，傾下美妝護膚咁
唔洗下下搬哂其他啲reviewer 出黎

同之前喺犇墟年宵見到佢嘅樣差天共地

同意絲打 搞到我都唔想睇返嗰邊

其實啲人係咁講老母，但係睇佢ig風平浪靜。請問係唔係比佢del晒？

睇咗一陣先認到

我block咗佢 等緊有絲打幫手開新po
希望絲打可以返嚟

有冇人post 過
雖然話冇證冇據唔代表d 咩，但係空穴來風未必無因
而且我覺得張欣欣性格都做得出

嘩 咁juicy

主要係佢啲story，之前一日有二三十個story，超過一半係sell自己empty product同aff code

同埋有時開Q&A，會話好多人叫佢女神，好有氣質之類

呢個星期老母可能嚇親唔敢出黎

條仔又唔似係人老豆喎

個cm俾張欣欣hide咗 有冇人有完整版

佢del得勁快

係咪身有屎啊

24小時mon住啲comments 比人踢爆咗就秒刪

大家copy and paste問佢
佢del得快定我地po得快

做雞做到咁 佢遲早出事

大家都以為佢哋啱啱一齊張欣欣先咁做作 原來一齊咗十一個月 仲係咁樣相處

都好喎，一於咁話

每個cm都有一個dislike 張欣欣係咪好緊張咁mon緊post

嘩
但係條仔個樣唔係好後生嘅咩
唔似喎

如有冒犯 屌細力d (credit:怨婦)

隨便block我同負皮啦 無所謂
反正唔會再做樓主

平心而論 我算半個新人甩P無耐
有時真係覺得左右做人難 吃力不討好
剩係講老母and friends又投訴好話悶
spin去其他reviewer打吓游擊 又話亂9咁射
跟住間唔中又捉吓鬼 懷疑呢個懷疑果個

我先係唔識玩果個 sor
我唔會再咁出力狙擊㗎喇
唔想搞到大家deadair

嘩 好爆 有冇絲打可以連埋佢啲黑歷史推出公海？

條仔個ig 又係p哂圖，p到自己勁後生直到樓上個幅廣告圖先見到未p圖嘅樣殘到不過又真係睇唔出佢係人地老豆

如果係假嘅話做咩唔出律師信要del comment

出律師信KOL張欣欣

Del得cm應該都係心虛喇
可能條仔好早就生小朋友都唔出奇 所以睇落唔似人老豆

算啦 出公海連登仔撐翻佢轉頭呀

係咪啲鼻影畫到框著個鼻咁

唔怪得依家先曬條仔啦
要等佢真係離左婚先上得水

原來逢8嘅post 就有花生食呢個傳說仲延續緊

嘩正喎

suenn heyman 網店賣翻版貨
原本係加拿大插畫師hillergoodspeed嘅插畫，改咗個字就當韓貨，同淘寶有咩分別 可能佢地入貨無為意但希望大家幫推，dm過佢地但無覆，希望至少可以落架呢件衫

佢話自己整？定入貨

個鼻寫住個 H 字

哇呢張相條仔個樣真係勁老呢張相就似人老豆啦

我忍唔住走返過嚟追唔落去

好撚悶 可唔可以唔好再講佢哋

好爆好正喎，你係yanyan定🍫？

果然痴線西一到8尾就有大花生食

頂，H字
笑到我呢
個鼻影真係出曬事

唔好乜都話唔講先 畢竟呢個topic先啱啱開始 唔想睇可以飛 都明白每個人對唔同嘅有興趣

Yanyan 最錯就係拍片公開自己有男朋友，俾人起曬底，而家好多花生食

十一個月都仲問緊bb 我對眼閃唔閃呀
條裙靚唔靚呀
不過同得佢拍拖都唔方係有內涵

如果右邊個新娘係張欣欣條仔個前妻，想講佢個樣正氣過張欣欣好多

又係為左打卡買咁多個蛋糕

仲貴氣好多添，人地拎個birkin 就真係似係hermes 買
張欣欣就似係羅湖買

惡到
講真相會被滅聲
之後會一律cap圖back up

佢個唇山有個尖，呢啲人嘈交唔會輸

笑死咩

笑死東莞style

呢個應該就係前黃太
2018年先結婚
咁快就同張欣欣拍一年拖
唔係搶人老公都冇人信啦

下，咁呢個chloewchoy 同上面洗左幾頁版個個大陸雞係咪同一個人
佢地又咩關系
好亂啊

如果知埋個仔大概幾多歲應該易計好多

咁啱同名咋
chloe都應該算公廁名啦

個youtube comment 話有兩個仔喎
咁可能大緊肚已經同偷食

我都睇唔到呢個cm

笑咗
佢唔咁高調拍片曬恩愛都未必有人出嚟爆料

佢好有恆心咁del晒 有個絲打喺每個cm度覆一次 佢全部del晒 由110個comment del到得返97個

姣婆守唔到寡

正一死臭雞，最反感KOL沒有之一

sorry for content farm

有冇人仲有backup 張欣欣之前過澳門輸左幾十萬 又屈人買hermes袋俾佢啲圖

淨係睇到啲字

印象中佢之前都有個有錢中坑同佢一齊
之後好似個中坑出軌又分左手

Lilian Kan又黑對眼又細
仲有對大奶奶呢？？？？

佢d牙係咪整過
白到假牙咁

奶仲係到

絲打勁到
呢個係咪王晶個女

痴線西145比人del左?

老咁多嘅

係

痴咗陶瓷貼片

淨係見到好厚pad

佢講過？太白
勁假

唔知有冇人講過
玩小紅書都算 仲要特登用殘體

百變雲閪

啱
想嫁入豪門就靜靜地啦

哇 candytong
好耐冇睇過佢既野

哇 咁樣睇個Alex老左十年
好似啲中坑

張張都咪實個嘴扮嘴細

呢d無樣睇 una lam個老公都唔似有對仔女

唔怪得以前咁鍾意po同條仔嘈交d野上ig

但之前個story背景唔似之前個屋企

佢ig啲相肯定有p過
呢張無p真係好中坑
唔知張欣欣係咪嫌條仔太柒所以叫佢p下先po

人哋同pkj 係fd lol

咩人咁有錢 但講love you 3000

係囉 仲要似係啲二世祖
有錢仔早結婚唔出奇

佢唔係前嗰排先俾人見到係地鐵拖住個中佬
咁快又話拍咗一年拖？好亂呀

黃定藍

佢同游學修係咪散左？

又有無知幫襯WULT

絲打好野

見到2姊妹仲有follow

佢哋年年都係咁三條友慶祝會買3個蛋糕

: I’m your chocolate

原來cc都有個拍咗拖好耐嘅男朋友啦啵

鳩估狗閪一家用禁制令逼連仔del post
一世都唔撚會忘記你地班垃圾做過嘅陰質野
等落地獄同奠婦人全家落地獄啦
死 狗 女

yanyanc 個樣真係典型狐狸精樣
一啲正氣都無

Yanyanc真係無腦花瓶嚟
拍條片諗住曬命曬幸福
點知俾人踢爆佢疑似搶人老公
仲on9到自爆自己個金主酒後駕駛
大家信唔信佢停車場拍片之後無出車

曾樂彤昨日與泳兒齊為ViuTV音節目《Chill Club》擔任嘉賓，提到曾樂彤男友游學修早前被問到感事時支吾以對，作為女友的她也繼續對此避而不談，更找來泳兒幫手救駕，反問對方可有分手，令泳兒不懂反應。曾樂彤其後表示：「驚自己講多錯多。（咁即係冇分手？）希望大家都幸福，可以搵到生命中嘅另一個啦！我依家好勤力去工作，專注事業。（唔否認分手？ ）總之開心同健康。」言下之意似乎是暗示與游學修已經分手。

左定右邊係佢。。。
真係認唔到

個氣球肉酸到

究竟有幾自戀先做到個氣球印有自己個樣

果時出道無耐唔紅借游學修黎谷新聞
#Mnlm果單嘢個游學修仲on9衝出嚟屌網民
結果呢？

起身眼瞓少少差啲睇錯同姐夫拍拖

追完post就見到佢story佢哋好耐之前分開嗰陣一人湊一個 una湊仔 ktlau湊女 una返嚟之後淨係po仔仔嘅story 冇個女份 我諗今次佢哋都係咁

Cc係ChinChin?

我啱啱都cap左想放上黎
好似得ktlau一個好sad 之後條女就風流快活
到底佢哋可唔可以開估發生左咩事 好想知

6個蛋糕咁都話食得曬 我就真係唔信啦

但見佢之前post過隊曬成個蛋糕既片
肥死佢地

張芊芊棚牙

以為佢黃 點知都係幫襯藍店

Ktlau係連登仔
唔知有冇追痴線西呢

其實咁多蛋糕打卡好睇咩？反而好怪喎

To be fair
藍店list唔係個個都全部一清二楚嘅
唔小心幫襯咗咪提下咁

老虎堂唔係加盟店咩？

唔關我事ga 我話咗要1個 係家姐點都要買

老虎堂由藍變黃

香港係藍店
連登同見ig share 都講過

真啊 佢肯咁快道歉翻算係咁啦
但嗰啲提嘅都仲食藍店嘅就全力追擊

之前永遠有group女人連港姐成日一齊慶祝生日㗎
又係勁多蛋糕同花
唔見影既
唔通鬧翻咗

咪係囉，搞到成個post有佢講冇人講咁，邊個駁佢就係鬼

之前喺50問條片先講過自己單身 一年前都冇 而家就話拍咗拖好耐

成個post被佢騎劫咗
次次留言都長篇大論同嗰個士多絲一樣

P牌等緊新post

但前排una失蹤嗰陣好似ktlau湊晒兩個

仲要咁光明正大 希望前妻岀黎講幾句 等佢無得再釣金龜

但係唔止del po 係成個acc都冇埋

可能佢覺得幾個月就好耐呢

咁佢完全唔理對仔女咪畀晒ktlau湊 而家理返咪好似上次咁同ktlau一人一個

仲諗住係集中狙擊老母&friends 但嗰位絲打太激動下下千字文 都唔知點討論

太激動令人不安
不過都希望老母事跡合集可以流傳落新post149

最慘係睇唔明佢講咩
有時自己quote自己
有時唔quote又唔知佢講緊邊個

隔離見波兒絲打好似整合中

但覺得嗰位絲打開行turbo戰鬥力好強佢可以連續瘋狂搵留言推
想佢開po狙擊Youtube界不死身小強PKJ

pkj不死身d定老泥spoon

佢嗰個應該都係有錢仔啦

PKJ
屎盤黑人憎同成日做柒事多 但mark up賣嘢比人屌完佢都唔敢再嚟

PKJ係壞事做盡都0回應 0道歉 繼續玩小好蝗書抖陰 然後扮黃店再賺到fatfat

利申 冇飲老虎堂但對佢係藍呢樣嘢有保留
好早期見過呢個對話圖，唔係好信個老闆會講到咁膠
而且佢字字句句都提老虎堂唔奇怪咩？正常老闆都係講我公司/我地公司
同埋一分鐘打咁多字？

加上佢係加盟店，同一芳一樣唔可以一概而論

引用：#991
崖上的大波兒
• 9m
召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (2) 善用不推文回覆

已開

分分鐘就係依家呢個未p過既中坑

地鐵嗰個好似係戴粗金鏈肥中坑
宜家呢個係P圖中坑

其實當自己明星咩 拍拖都要扮單身
定怕冇左金主

我覺得hunny都幾重機心女人

奶都咁都得咁少 followers
收皮啦好心

Miss Hunny係大話姐？苦主：永不錄用

估唔到咁過份喎 佢而家撈緊乜？好似好少蒲頭

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (2) 善用不推文回覆

我開咗新post已同果位老母絲講控制情緒
繼續入嚟食花生

好似便秘樣好核突

嘩 真係為咗錢佢咩都做得出
不過一路以嚟佢嘅格都似
老到做佢老竇都ok，有小朋友算得係咩

驚入唔到門？

變到得返一條線咁

唔通因為講狗女

條仔應該都唔諗住同張欣欣過世啦 玩下啫

夜總會味太濃
拖出街比人笑

雖然唔鍾意笑波子 但出呢類片要讚

苟延殘喘係咁㗎喇
點都紅唔起，咪乜都試下

依家唔係興大陰唇咩
佢反而p到薄到冇

柒頭當有趣

有無人知佢兩隻狗狗近況？點解咁耐無曬身影

佢不嬲skin need打手
啲人問佢用乜skincare佢都係話skinneed好用

之前同張欣欣番工傾過計 好似真係好鄙視第三者
所以對佢做第三者 真係有啲保留

明明張欣欣九月生日仲同佢ex慶祝緊生日
而且佢上次q&a唔係講過年尾分手咩？ 又話好傷心又盛
邊有可能同Alex一齊左十一個月

睇番alex 張相11th似係11月/11號一齊？
如果真係咁 佢地個時應該都係單身

邊有人咁on9做人第3者咁公開講一齊十一個月

佢ig有post狗狗bor

未Stalk IG就衝左出黎柒添 唔好意思自膠左

利申～因為工作關係識左yanyanc 幾年嘅
見面都有吹兩句水嘅，以我所知之前佢感情路都唔太順
啱啱20年尾做嘢撞番佢
佢一反常態好sweet咁話自己啱啱識左個男仔，係年尾識就極速撻着，即係年尾先一齊啦
同埋睇睇佢哋條片啲應對都似係啱啱一齊啦
我就唔知條仔幾時同前妻離婚啦，但點都唔會係佢哋拍左11個月拖
我估11th係指拍拖紀念日係11號
佢都算係半個公眾人物呀，如果做人第三者會唔會咁_蠢公開

咁快衝晒岀黎洗底

仲有好多無知妹豬唔知姐

同一個pattern同一時間cm
返工認識-片面之交-個人認知-時間分析-總結平反
可能真係純粹巧合啦

我以為係同一個人留言 專登睇多次

一齊咗11個月呢個位係咪已經fact check咗㗎啦
疑似炒車喎

笑到仆街
喂霞姨 你唔小心請咗兩個人喎
一個就夠啦

佢夠膽過大海賭完錢叫隻兵還 又叫人買hermes袋同名錶俾佢
加上之前出哂名係餐廳因為張甩色紙巾大吵大鬧 仲搞到人冇左份工
佢呢啲嘢都做得出 做第三者真係唔出奇啊

又會咁啱呢度有兩個工作識佢既人留言 其實佢做咩架呢

湯圓好似係台灣出

我都以為係 仲要內容一樣

笑咗 做多咗啦，本來1個衝出嚟都可能convincing，但你咁短時間2個衝出嚟柒，真係

一個都仲可以信吓
兩個就真係有冇咁橋呀
個個都識張欣欣 仲會分享埋自己感情事咁熟

打手味濃wor c打

追下故
個post都就完
兩個人都無出過聲
突然就出嚟洗底
睇嚟「工作關係」係真

#出律師信KOL

你覺得佢單機番工？

神邏輯

我的確係年尾知佢啱啱識左新條仔有拖拍
而條仔離婚單嘢我都係上連登先知
但斷估條仔都唔會年尾一識條女就年尾即刻離婚
重要即刻年頭公開掛咁勇
有無識條仔嘅可以講下

喺肥蛙Po到搬過嚟先
超立體設計絲打：

佢又捲土重來
好明顯臨摹人地個線稿(角度、細節相似度高)
完全無credit翻原作者
caption淨係打“練習”兩隻字
之前道歉話以後會對自己創作更加謹慎
謹慎咁然後繼續抄人？好好笑
學完人地個線稿又唔credit翻作者
當自己作品
一犯再犯，無幾耐前先道歉完又黎過
真係無法接受

大家得閒推推

肥蛙抄襲侵權實錄(6):舉報侵權兼sd email俾PR

UST 邊緣人同萌萌滴綠茶奶油前後腳留言
係咪一個係 Yanyan
一個係芊芊

痴線西冇咗老母之後真係好精彩
睇到我忍不住留言

(Whatsapp group) （設計對白）

Yanyan: 咪講好咗細妹去留言囉 大家姐你做咩同一時間又去痴線西留言呀！

Chinchin: 咁點算好

大家姐：咁條橋我度㗎嘛 我點知啫！唔緊要啦，欣你出律師信del咗個post佢咪一了百了囉！

肯定係張欣欣咁輕易同晒身邊啲同事 呀豬呀狗講佢啲感情嘢啲定佢啲同事其實係佢家姐同呀妹

話時話 佢哋成家都疊字
大家姐叫咩

Yingying係張欣欣ig睇到

比較好奇yanyan返咩工

我都想知

錯重點 張欣欣竟然會有同事 呢樣最好笑唔講以為佢唔駛做呀

stock 佢老母up

佢地個大家姐老公都係啦
由名店sales變少奶奶
好想知佢地呀媽點教女 可以開班授徒

咁其實張欣欣返咩工？

好似啲大陸婆咁

Model+kol ？

Agger
早排幾日先入嚟一次

真 佢哋三姊妹呀佢呀媽開釣金龜班好有說服力

同工作同事講感情生活人唔笑狗都吠

但呢度咁多絲打都無人同被追擊kol 返同一份工+同時跳岀黎為佢哋辯護過咁巧合好難叫人無懷疑

三姊妹都貪錢到仆街
可能佢哋老母由細就教佢哋要翻身 唔好繼續做天水圍屋邨妹 (係咪天水圍公屋 記錯嘅唔好屌咁大力

好奇想知佢大家姐啲嘢

把聲做作到選唔到港姐選下呢啲都啱佢嘅

佢大家姐之前係返工識咗佢老公
跟住佢老公就同佢火速結婚加生仔
但係為人都算低調 唔係好鍾意上鏡
唔似佢兩個妹 所以都算冇咩醜聞爆出
都算係安份嫁豪門就算

咁精彩，呀欣欣個兩個同事做咩講兩句又潛
驚講多錯多？

我屌把聲勁撚做作，仲有揸咪隻手咩事 同埋點解個頭望落去好大，好似放大左咁

咁又唔出奇既
我都會 有d同事都係朋友
返工日日對反而傾得最多

狗改不了吃屎的習慣
又話自己唔抄畫嘅肥蛙？

番office工就話姐 張欣欣做model+kol 佢啲同事姐係邊個 其他model?

好似係cyy印

攝影師

湯怡麥秋成 係咪拎免費PR品做生意？

我本身都以為係同一個人

陰公窮成咁養個b
冇錢都算 行事手法咁核突實教到個細路勁小家

做event識
唔識欣欣既腦補咁多野 尻up當秘笈

識欣欣既朋友講就比你地話講大話

係show girl
Model同kol 係佢想做咋

提提大家唔好中1001

腦補你老母
用埋啲支那terms

中1001唔緊要
記得開po 就得

屌 睇到1999 乜春野係腦補？

原來欣欣UST都有收到兵

咩係腦補？

Fyi 即係ff咁解

跳舞嗰度好好笑

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (2) 善用不推文回覆

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩呢個post咁多嘢爆嘅